黃鴻升（小鬼）— 紀錄每個人口中的你（2）

鬼哥 我們在你的星球再見👋🏿

見爆咗post無人開
好想有個地方比大家繼續掛住呢個咁好嘅人

啱啱仲諗緊有無人開2 唔該晒
BTW 有無人記得兵齊步
不過佢好似唔太用ig

留名

人類如果沒有心臟那就好了 受傷不會流血
悲傷也不會 流淚

記得 之前係蕭亞軒fans 小鬼對佢太好自認係小鬼老婆
不過唔知依家去左邊

年頭有新聞見佢變咗肌肉佬
喺蘿莉塔ig有出現
但佢自己ig唔係好多人知

求其google咗吓 好似去咗僕人國 man咗好多

已經第二晚 我知道呢度會有po
但我一路唔敢睇 最後
明知又會喊都入左黎
最初最初我係鐘意豬先 到我煲翻晒兩個所有嘅娛百 我就變到追兩個人
你係我第一個亦係最後一個有去簽名會知道你鐘意玩具而買左好多比你嘅人 亦係我人生唯一一次有跟車嘅人
以前走去排簽售第一行 走去買夜王演唱會飛
第一次去九展 好似都唔係過左好耐
當初知道你地不和 有諗過有冇一日等到你地破冰
後來人大左就再無追你兩個
到後來佢又爆單咁嘅新聞
我開始諗係咪我鍾意親嘅人都過得唔好
我以前聽過無限次你地唱一個像夏天一個像秋天
睇你地live響度吹水都覺得好開心
想當年你地玩到買對方100張專輯
慶祝生日嘅特輯
3D憤怒鳥成日賭打唔打中
仲有跳過紙版你玩到流鼻血
好多好多嘅畫面都浮現左
到你離開娛百我真係好唔捨得 呢集係我最後一集睇嘅娛百
你可以跳出框框做你自己我都好登你開心
睇到新聞嗰一刻我響條街呆左
仲覺得係擺烏龍 覺得台灣新聞又未證實
到依家都唔敢 唔想相信
原來就算我無再追 你都一直響我心入面留左重要嘅位置
原來我真係好掛住你 一聽到你嘅歌一睇到你嘅片又想喊
你一定要響第二個世界好幸福咁生活落去
雖然我無辦法接受 屋企嘅幾張簽名專輯成為左我同你僅餘嘅連繫
兩日以黎我一d都唔敢搵朋友講 淨係關左自己響房訓下又醒下喊下
因為我覺得其他人可能會話都係藝人姐有無咁嚴重去到
但我自己知道 你嘅存在 響我嘅青春 我嘅人生入面 係永遠都唔會消失嘅存在

搵到了

cls man左好多

唔講真係唔認得係佢
唔知佢知道會點呢....
話晒以前都成日纏小鬼
雖然小鬼好驚佢

玩粉...真係接受唔到
我唔知再點睇玩得大

痴撚線..佢去左K房點佢D歌黎聽

仲未接受到

做緊嘢分下心都還好，一唔係做嘢個人一靜落嚟就又諗起佢，一諗起就一路喊一路喊，接受唔到，唔想接受

佢星期六追思會一定超多人去
小豬應該都藉機蒲頭

佢真係百搭，仲要唔會俾女仔覺得佢咸濕，要食豆腐嘅感覺，好好嘅男人

睇咗毛弟ig話週末去

一直睇楊丞琳ig限時動態 真係眼濕濕

張鈞甯佢都話會去
完全估唔到

以前一齊拍夢遊夏威夷應該都fd底

第二晚無心情瞓
唔想再打字
希望大家都可以早日settle down個心情

太慣有呢個人...

我尋日同今日都不停禁入佢ig
我都on9到希望有奇蹟出現
希望見到佢upload新相，話係假嘅
其實冇死到，受傷昏迷都好
我2012年開始追開小鬼
好似一個好好嘅朋友突然死咗禁
好難平伏

依家都不斷loop緊佢既歌
琴日成日同今日晏晝d眼淚都係忍唔到
依家好好多了

本身唔係fans 平時都冇點follow開 又唔係集集追玩很大
個日無聊睇完最新一集就見到話過左身 跟住成個人就好down 好sad

好撚sad

好難接受
第三日都嚟緊 仲係覺得發緊夢 好唔真實

半夜訓唔著又再追番晒啲po 睇mv 仲係有種失真嘅感覺
再見啦小鬼 一路好走 個心仲係好路舒服 多謝你係我中學嘅時代帶黎嘅歡樂 冇你嘅娛百 真係冇咁好睇

因為你而完整了 完美了😢

雖然唔係佢fans，以前都冇睇開台灣節目
係最近睇狼人殺先留意多咗台灣藝人，先識佢
聽講佢呢排工作好似上返軌道，多返曝光率，唉咁就走咗

我雖然唔係玩粉 但自從小鬼加入 我都有睇開 我係因為佢先睇玩很大 佢咁樣離開咗 我都唔知要點樣睇落去
如果點都要要搵一個小隊長頂佢個位 我想係坤達 等佢依個兄弟 繼承佢嘅遺志

以前看娛百，覺得你很帥很陽光、聰明、反應又快，後來你離開娛百我就很少在看了，但偶爾還是會聽你的歌。

你還沒加入玩很大之前，我已經是玩粉，當投票要選新隊長，我的票都給了你。結果你真的加入，我超興奮！每個禮拜六都用VPN乖乖坐兩個小時看玩很大，謝謝你帶給我很多很多歡樂時光。

從你加入玩很大開始、常常輸、常常卡關，到之後知道你為了讓體能好一點，就努力做運動跟健身鍛鍊，看到你真的很努力很敬業，對人又好又溫暖。

你這樣突然走了，我到現在都還不能接受。難過！傷心！你在地球的時間 雖然短暫卻很燦爛！希望你在另一個星球快樂！

想去弔唁....
喱兩日冇辦法同任何人傾，因為冇人會明
只可以訓吓、醒吓、喊吓，不斷loop
識啲話自己係fans嘅人，琴日有開post嘅人
但係問多少少，佢地連小鬼拍過劇都唔太知

睇返以前啲片，好驚再唔睇多次就再冇渠道見到佢
Instagram 已經將佢個account轉咗做Memorising
喱兩日不斷等新聞出最新消息
希望有轉機，但係冇.....
只有一段段嘅回憶殺，喊到心碎

鐘意葛格嘅你唔知識唔識喱首歌

「順流逆流留不下成就
你爭我奪躲不過隕落」

彷彿好似小鬼嘅寫照咁
我相信佢依家喺另一個星球為我地心痛

可是對不起啦葛格
你要我們怎麼忘了你

有冇人ig有follow aes_sean, 佢地感情都好好, 佢頭先post左幾張相, 佢都應該傷心到仆街
另外睇 jumper45, 小鬼真係好好人, 朋友有金錢問題但知唔可以直接用錢幫, 而係用d藉口黎pay返佢

無辦粉絲但有音樂追思會

再見了 你永遠係我青春既一部分
娛樂百分百
霹靂mit
醉後決定愛上你
喺想見你見到你都覺得好驚喜
雖然肥左但追左咁多年娛百 一見你就認得你了
從來冇面對面見過你
但可能因為你既親切 平易近人
隔咗個鏡頭都覺得大家好似朋友咁
以前細個成日聽你既歌
鬼混
不屑
七十億分之一的你
個陣睇娛百成日都覺得你係個好好既男人
點解楊丞琳唔要你 覺得好唔抵咁樣
有去過追你既朋友都話你好好 好鍾意你 好親民
到你離開左之後 每一個識你既人 同你合作過既人都有讚冇彈
或者真係你太好了 上天想你快啲去另一個世界享福
你永遠都係娛百最好既主持人
亦都係最好最無架子既明星

LM

有睇開玩很大
之前每個星期都有佢
想像唔到再也沒有佢

小鬼去世

都估唔到我地香港人都咁心痛
可能佢唔係平時既明星
就咁上台唱首歌就走果啲

初初認識佢都唔係歌手身份
而係做娛樂百份百既主持
睇節目了解佢個人內在
因為了解佢多左
感覺同佢好親近
唔似其他明星咁
跟本唔知佢地本身份人係點

小鬼比我感覺係
好有愛心，好有責任感，好幽默，好有承擔
最記得有一次做娛百ending整到蝴蝶
第二集一齊做live即刻say sorry
而小豬之前試過拎錯硬物以為係軟棒打到小鬼
都無say sorry

我係讀書同出黎做野都會睇娛樂百分百
真係陪伴我太多
要講既說話仲有好多好多.. .
佢對主持伙伴d細心行為真係好暖

但最後結局只有他自己靜靜離去
天真係不公平

鬼哥在天堂要繼續露出酒窩笑著呀

R.I.P.

佢娛百有時講咸gag
都唔會覺得猥瑣或者過火
同埋細個好羨慕啲女係節目驚個時俾佢安慰

好明顯梗黎架啦

以前豬都成日借D耳發爛咋

變真 小鬼

訓左一覺起身番工，
今日敢聽佢既歌啦，都有少少回憶番當時
on99係屋企睇娛百既情況(唔係對小鬼既回憶，係當時自己既狀況)，
不過都要認清要少少時間先會習慣冇小鬼呢個人，
講到好似好深感情咁，其實唔係
但係原來會習慣呢個世界有個咁既人存在
做藝人比平常人好就係佢做一件事
係可以帶比人唔同既感覺同回憶
我地食中係佢成個生涯，同時成長，而且佢係一個
唔會令你反感既藝人，可能就係咁就算大家唔係佢fans都好心痛，
唉，星期六追思會希望佢既朋友會到齊，包括小豬，
乜野紛擾到最後算d乜...最後一面真係要見
大家都要加油

訪問時佢眼濕濕

屁啦~黃鴻升 起床了好嗎
快告訴我們這只是個笑話

呢兩晚真係喊住咁過
真係好唔捨得呢個好人

開始重新再睇返剩女保鏢
係我第一次認識黃鴻升嘅地方
望住裡面嘅佢 仲覺得呢個人依舊仲係到
但諗起佢已經唔係到嘅消息係事實嘅時候
真係好接受唔到
成件事都好唔真實
究竟要幾耐先接受得到 消化得到...

真係唔識用文字去表達同抒發
只可以睇住劇 聽住歌去掛住佢

回憶不是按鍵 一按就消滅

葛格~你回去屬於你的星球了嗎？
記得要繼續當一個完美暖男

小學睇娛百識佢嘅
以前已經覺得佢對所有人都好好 工作又認真
一直以嚟都鍾意佢多過羅志祥
第一次自己單拖去睇嘅都係佢嘅演唱會

之後佢離開咗娛百之後都少咗睇台綜
會留意佢有冇出新歌 但冇以前追咁貼
直至佢主持玩很大之後 身邊都有朋友讚佢
但又唔鍾意支那憲 所以淨係睇咗黑棒同kid當完兵嗰兩期
其他嘅諗住遲下得閒先慢慢睇
而家都唔知仲可以用咩心情去睇

完全冇諗過佢喺我心目中咁重要
連續兩晚都係瞓下醒下
唔敢想像佢嘅屋企人同朋友會難過成點

就算去到台灣都要隔離
不如聯絡下滾石睇下安唔安排到香港開放弔唁

唔應該忘記佢
要記住佢對呢個世界嘅好
時間會慢慢沖淡傷感
但我地都唔應該忘記小鬼

明明無追開佢,但係睇到佢離開既新聞我都係唔敢相信,
諗緊無咁化學掛,邊有可能,係咪講笑..?
到當日夜晚訓訓下醒左,再一路睇佢既新聞,
覺得心好痛,唔係真既
而家第3日了,仲係一路諗起佢一路喊

對眼好痛同腫
我都想放低到，但原來好難
分手都無喊得咁厲利

仲以為自己成三十歲男人老狗喺度傷心難過係咪有病
原來依度咁多人都係同我一樣...

我係玩粉....但上年因為場運動同埋當時唔想見到撐韓吳宗憲所以都停咗大半年無睇
係Kid出返黎開始睇返
呢個月（9月頭左右）慢慢hea煲返之前啲集數
一星期睇足5，6日玩很大咁滯
咁啱星期一二夜晚有嘢做未得閒睇上星期集玩很大
諗住星期三放工返去睇，點知......
我到而家都勁失落
一個我近來晚晚陪住自己既藝人突然過身，
真係勁難過
我一直想睇返新果集，成日想禁play但又落唔到手
我調整唔到個心情，
笑位我仲笑唔笑到？
見到小鬼咁落力玩我而家睇只會更難過
我唔知點面對淨返既集數.....

鬼哥
第三天了
一起床就又想到你了
還是希望一切都是假的
我在日記IG討論區各個地方都打了很多字
訴說着我好想你 我捨不得你
因為這是我想到
可以讓自己比較舒服的方法
而且我知道你會看到的 對吧
朋友們不明瞭我的感受
但還有很多愛你的人懂
因為你的好是如此獨一無二
一定是你跟天公伯太熟了
所以他才接你回自己的星球
離開這個殘酷的世界
你一定要好好的
我也會的
愛你的人都會好起來
帶着你的份一起好好活下去的
愛你

冇追開玩很大
岩岩睇楊丞琳果集
睇嘅時候完全唔覺得小鬼已經離開左我地
但係一抽離睇返新聞睇呢個post就知原來件事係真...
仲係唔敢相信呢個事實

小鬼離開我地第二日啦
讀低form個陣有聽佢個名 但無特別去認識佢
直到最近睇木曜 了解多咗kid 就去睇玩很大
每次睇到小鬼好落力玩遊戲 好似大哥哥咁照顧身邊人 就開始欣賞佢 佢係現實一定係暖男 又謙虛
就算到今日每次睇到有佢既新聞或者佢身邊人既長文 都會忍唔住眼濕濕
其他明星走我都無咁大感覺
可能小鬼真係太貼地 好似一個好熟既朋友走咗咁
前幾日先睇完玩很大最新一集 點解佢係呢種方式走 所有野都好唔真實

小豬應該會去啦....話晒昔日好兄弟 even反左面

睇返琴晚木曜四超玩個live...坤達同Kid個狀態
唔明點解唔比佢地休息 仲要佢地出黎live

玩很大小鬼既最後5集點都要睇埋佢，因為係小鬼既心血，無論係用咩心情都會睇埋佢

佢地自己堅持要完成工作
又或者希望利用工作去減低佢地自己嘅痛楚 令自己諗少D

擺明想去節目係佢地兩個自己意願啦
俾D尊重啦

諗起佢嘅大叫 天公伯啊

係啦 提提大家
我知我衰多口
但係奉勸大家唔好喺呢個時候睇黑潮呢套片

雖然係講抑鬱
但係有小鬼爆喊鏡頭

我驚大家頂唔住

各位聽返佢依首咁正面既歌, 佢都唔會想你地咁唔開心
仲記得以前仲細好低迷果陣佢出依首歌, 之後成日Loop, loop到個人開通左, 無再成日諗野好負面
希望大家都記得佢帶比人既訊息, 帶比人既正面
學佢咁做一個好好既人

係，唔知解我係男人都會眼濕濕。老實講小鬼唔算大紅大紫，但佢默默努力其實令到好多人認識佢，加上佢性格、待人接物又好，就算唔係粉絲其實都好多人鐘意佢，所以點解佢嘅離開令咁多人咁傷心。老實講，叫佢藝人、偶像都覺得浪費佢嘅光芒，佢先係真正一個明星。

呢首好正

一定睇

嗶一聲之後
請不要留下姓名

請不要逼我分心 逼我更想你

微笑住睇

同埋以前基本上無人討論小鬼，唔知點解見到其實咁多人鐘意佢，好替佢開心...

由中學開始睇娛百認識小鬼
嗰陣真係日日一得閒就睇豬鬼啲片
一條片睇幾十次都笑得出
好鍾意佢嘅敬業 做所有野都會盡全力
大學之後佢被離開娛百之後就無乜再點睇台綜
不過都有follow佢ig
睇到新聞嗰刻真係呆晒
完全唔敢相信
好似自己青春嘅一部分 一個陪住自己長大嘅朋友突然話走就走

一路碌上一個post真係係咁喊
望住佢由小鬼 去到人人叫佢鬼哥但係佢依然咁謙卑仲對個個都咁好
一個咁好嘅人突然走左嗰種心噏感好難平復
喊完之後就諗起哥哥都係後生就走
或者小鬼未做到天王巨星 好多想做嘅事未完成就走好可惜
但係而家大家永遠會記住佢高峰時期最好嘅呢一面
以最完美嘅形象留喺大家心中

多謝你帶過咁多歡樂俾我 你嘅努力大家有目共睹 願安息

呢首歌既文案同意境好應景...講要用咩態度面對注定的命運。
首歌本身係佢填詞，一路聽一路覺得係佢唱比大家聽安慰大家
加埋句歌詞
「無常 編劇要你走 就發你便當 now」
好撚諷刺

你明明仲實現緊Plan B就走撚左去.......都無機會再有Plan C

牽著我 一起走吧
不管了 風有多大
想去哪 現在出發 等什麼呢
有火光 一起去闖
不害怕 別人去講
就這樣 人間蒸發 逃亡

希望鬼哥已經到左佢既星球，努力左咁耐，要好好休息

多謝你開2

其實有嫁 次次啲娛百POST入面全部都係鐘意小鬼多

有時好懷念佢地2個係咁講a野

其實係麥卡貝直播前 佢地會係youtube到直播
百祥都有問過佢地洗唔洗休息下
但佢地話唔洗 因為就算點都好 都唔會減輕到佢地既傷心

佢真係好好嘅人，我男人老狗都傷心到咁...佢啲兄弟一定仲傷心

係 雖然真係好唔鍾意小豬 但無可否認 豬鬼主持係最有默契 蝴蝶有時會接唔到佢地啲梗

依個時侯就唔好抽呢d水啦
話晒兩個一齊締造左娛百最高峰時期
佢去都合情合理 人都走左 咩恩怨都由佢啦

見到大家分享自己嘅故事，沉澱咗一日，心情叫做平伏返啲，可以講下自己，我係由2009睇娛百識小鬼，呢兩日都聽住小鬼啲歌，我先發現原來我之前分手都撞正小鬼出新歌，每晚都要聽住黑心三部曲瞓，幾年後又分手再聽住自以為我以為黎瞓，係小鬼陪住我渡過。

之後佢離開娛百，其實我唔係好傷心或者可惜，因為當時我已經覺得娛百唔好睇，佢走可能係對佢好，但一走就係佢人生第二次低谷，當時好少平台見到佢，慢慢其實都好少關注佢，當然跟住佢出新碟都有聽下，之後又關注返佢，開始搵返佢啲舊片睇，以前嘅娛百真係好好笑，回憶返哂黎，之後我就ig dm佢叫佢加油，要再拍多啲戲令大家再認識佢一次，佢都有覆我一個心，雖然唔係覆啲咩，但我見到小鬼都有覆樓上幾位巴打，當下我覺得呢位藝人真係好貼地，佢真係好鍾意啲fans先會咁。

其實直到依家我都接受唔到佢離開咗，一日睇佢幾次ig，呢種感覺真係好唔真實，我係2011年買咗佢隻金剛變形嘅碟，入面有張鬼牌嘅卡，我會將佢好好收藏，記住有過一個曾經咁好嘅藝人。

老實講我唔太在乎佢會唔會去
因為佢一早已經變咗過客
就算小鬼喺度嘅時候解番開個心結
都返唔到去以前 因為佢地兩個價值上咁不同
注定會愈行愈遠
反而達達 修 kid衛斯理 同佢好熟個堆真係會好傷

認真....單純睇過小鬼做嘅節目....知有呢個人嘅存在....
到依家第三日心情都係有點down....一直諗住佢唔應該咁早就走.....
好難想像同佢相處咁耐又咁close嘅人點渡過呢次嘅慘痛....

以前周不時都會係YOUTUBE睇返啲精華
每次都睇成粒鐘
雖然小豬個人仆街，但無可否認佢兩個係娛百真係最有火花
真係好撚好笑
但以後都只可以睇返啲舊片懷念

唔識佢，但佢講到同小鬼好close過？

我都唔識佢
但佢老婆po左好多佢同佢仔女玩既片，上埋契
睇到好想喊

好多人都因為咁學識咗及時愛人
鬼哥 謝謝你一路以來教會我們那麼多的事

我都係 點解連人生都咁冇運

想見你只想見你..

鴻升
你在人間的任務已超額完成
每個人都懷念你
每個人都會把你的精神延續下去

但...我好掛住你呀......

我都係 我唔係佢fans
我係中學時期成日聽佢嘅歌 睇娛百 同埋偶像劇
到咗𠵱家上YouTube 聽到個前奏知道係佢啲歌 啲眼淚就出哂嚟

出嚟做嘢 工作壓力好大想睇吓綜藝笑下 但因為唔想睇tvb又唔想太用腦 就睇綜藝玩很大 我就再開始慢慢欣賞佢 佢成日輸但係佢都可以調節自己心情去鼓勵其他人 好似感同身受 比佢鼓勵緊咁 真係好鍾意憲哥kid同佢嘅組合

平時好鍾意鬼鬼同小鬼兩個人一齊 佢哋兩個一齊真係好好笑 但係而家已經冇得再睇到再同台

雖然已經過咗兩日但係仲未接受到， 每個星期都會至少見到佢一次 突然之間話以後冇得再見佢

之前有個post睇到小鬼唔夠運 我認同

講返以前珍愛林北嘅時候
因為主要角色有陳妍希 小鬼同豬哥亮

剛剛上嘅時候陳妍希仲未紅
而當時中時本身將個嘅賣點放喺豬哥亮同鬼身上

之後那些年剛剛上映 陳妍希突然爆紅
仆街中時之後將戲中所有片段focus曬落陳妍希度

鬼哥唔會介意呢啲 佢會鄧妍希開心

Agree，佢地其實好有默契，但道不同不相為謀，都無計

我知佢唔介意 但係中視咁樣做好衰

之後我發現 中時+中視+旺旺=奶共
我就更加憎呢個台

我都想做到你咁無私咁大愛咁為人著想
但做唔到，普通人係做唔到
你就係咁完美

我都仲未接受到 硬係希望瞓醒發現原來一場夢

尋日執返哂啲碟同野出嚟 想好好地收藏好
發現原來好多好多野都有留住 我會好好keep住
多謝你帶比我地咁多人唔一樣嘅青春
以前你成日話無自信 你睇下原來好多好多人都好欣賞你

btw有冇人知演唱會飛可唔可以令佢唔甩色

過膠？

是回憶嘅一部分
但唔會再有

過膠

我好後悔掉左之前買落你既太陽眼鏡（生鏽）同衞衣（唔啱著）

好彩仲有件背心

鬼哥！番黎設計多啲潮物俾我著啦

前一排好唔開心個陣 聽返自以為我以為過日
佢啲歌真係由中學陪到我而家

世界崩塌崩潰止不住心碎

一醒左個腦就已經係諗緊佢
一開IG以前嘅追星朋友又po緊佢
睇睇下眼淚又不自覺咁流左出黎
黃鴻升 我好掛住你啊

我驚一過膠會黑哂 好似五月天粉絲試過咁
唔知係咪熱感紙

一係用包書膠得唔得

鬼哥為人著想左36年
我地都應該接受鬼哥自私地離開我地 一次

膠紙貼住有墨嘅位

呢到啲link想睇但又冇勇氣㩒入去睇
我嘅學生回憶冇咗你已經唔再完整
唔敢諗見到聽日追思會新聞點算

用膠紙痴得唔得

小鬼係好多個小朋友嘅契爸爸，同時佢都有好多個家。唔少朋友都話小鬼當佢地屋企係自已屋企咁，都當佢係一家人，睇得出佢係真心待人好

佢真係唔夠運 接啲片有大多都爆唔起 但佢都不停拍 好努力

我記得維基見過佢拍過一套叫《從地獄歸來》，果時提都無咩人提，又搵唔到線上source
仲有佢都參演/客串好多本土片，但除陣頭角頭外果時都無乜聲勢

多謝大家嘅方法 尋日見到佢甩甩地色唔想咁快無左
我試下今日買啲痴嘅相簿收藏好

天真嬌爆頭無事
小鬼咁就走左 真化學

分享下
我果張九展夜王飛已經甩曬色
快啲做保存

應該唔係跌死啦 我估心臟問題

今日好似2PM左右有解剖結果

雖然我唔係佢fans,但咁後生就意外走左真係好
sad

我之前係過膠+影相+曬出黎

當年失戀 有同學話睇下娛百 包我笑返
令我第一次接觸小鬼
唔係你嘅fans 但我一悶就會睇返娛百
同好多人一樣 你走左我都冇睇
睇都係睇返你同小豬嘅精華

有時Facebook 彈啲玩很大嘅精華
我多數都會㩒黎睇 因為我鐘意睇你

明明唔係咩fans, 歌都只係識不屑
劇都只係識霹靂mit
但你走左嘅呢幾晚 我都會喊

上天一定係知你太好
想帶你返去
願你安好

❤️❤️❤️

我之前一路放喺細個裝功課厚file入面無拎出黎
尋日睇返仲keep到啲字 有少少甩

忘了我 呢首
好似唱俾峮峮聽

答應我你從此不會再回頭

過膠夜王同愛進化個種飛會唔會黑哂? 驚佢熱感

係 以前勁鍾意睇佢地d片
睇得出佢地個陣係真心fd同好夾
跟住有幾年無追 見到話佢地反左面勁驚訝

我都係一直將演唱會飛同戲飛放咗喺個膠folder入面
上次好似係年頭執屋拎過嚟望 都唔多覺有甩色
但見你哋咁講有啲驚 返屋企望下先

勁可愛

夜王嗰場太耐喇，我既都甩哂色
2018麥花臣嗰場既都開始甩色...

型男大主廚同城哥係咁飲牛奶時叫

我講錯 我係 影相+曬出黎 再過膠張相
有d料係過唔到膠 正本放係乾爽地方 但避唔到甩色

後勁太長
應該係話 一直都唔會有後勁
因為真係好傷心 唔知幾時先完
哥 真的好想你

08年開始follow你，
由中學時期每日都要睇你、買你作品、睇你演唱會，
到大個出社會，慢慢地，放喺你身上嘅時間越嚟越少，
就算係咁，有時碌下ig, fb、睇下玩很大，
生活上總會有你嘅身影

睇住你24變36
見住你一路成長，同時亦陪住我成長
原本以為可以一直到你老死
點知你永遠停留喺36歲了
點解偏偏係你
點解完全冇預警，冇過程

難過之餘 更多嘅係惋惜同不捨
一諗到以後冇機會見到40歲, 50歲, 60歲嘅你，個心就揪住揪住...

雖然兩日過去 心情平伏返些少 但都未係好接受到
唯有喺度抒發下

剛剛佢出呢首歌唔太鍾意
今日聽返又幾正

紅隊
真係想像唔到玩很大團隊呢幾日點過

妹妹都開始冷靜唔到狂出story

佢同宇辰都有不停出po同story

一出道比人叫楊丞琳前度
娛百一直比支那豬食住比人叫小豬2號
睇佢出歌不屑有少少成績
條仆街仔又唔高興
台灣娛樂低潮期冇再留意
見佢入左玩很大開始睇下
開頭見佢體力幾差下
但見佢咁努力紅返起都幾開心
加上小豬收皮

婷婷

葛格一定永遠都在妳身旁
當妳最強大的後盾

出下story都好過收收埋埋

佢兩個一路以黎都受到好多鬼哥嘅關照
一定好難放底

以前睇佢拍軍人電視劇
估唔到咁就冇咗

睇Ig個D幾日前仲好精神

本來瞓醒覺之後心情都叫平復咗少少
但見到婷婷post story又好想喊

每一個追台綜既八九十後心裡面一定有小鬼既存在

威廉蝴蝶同佢主持咗無數咁多集娛百
本身瞓醒冷靜咗少少
但搭車一碌ig見到威廉個story又開始眼濕濕

我記得佢出《不屑》嗰隻碟時
講過佢更希望fans識唱《鬼混》呢首歌

後來喺西灣河嗰個香港mini concert
我企喺第一排側邊 出盡全力跟佢唱呢首歌
唱完之後佢指住我 好得戚咁笑

好多追佢嘅畫面都好似尋日發生嘅事
雖然理智已經接受咗 知道點喊都改變唔到
但心理上其實真係完全接受唔到...
第一次經歷自己嘅偶像離開呢個世界

希望鬼哥返番去自己嘅星球之後
可以繼續自由自在地創作
繼續做自己鍾意嘅事 繼續照耀住身邊嘅人

喊左兩日 一睇到藝人po關於佢既ig又忍唔住
個腦不停諗點解會咁 唔想接受佢真係走左
07年開始認識你 冇諗過有一日你會用呢個方式離開我地
習慣唔追到咁貼睇玩很大 留返好幾集存貨可以慢慢睇
而家都唔知幾時先用勇氣睇返
好彩有呢個po可以圍下爐 以為連登冇乜人鐘意佢識佢

每逢禮拜一收工都開youtube睇完先訓
依加睇真係會崩潰頂唔順

邰哥同百祥都好好人 the show must go on 只係藉口

用工作麻醉自己係暫時係最好

冇錯 一靜落黎就會想喊
佢地上live分散下注意力都好

一直都好鍾意呢首歌
第一隻碟鍾意嘅程度係鬼混>鬼打牆>不屑

2018年都有諗過去唔去睇
唔記得點解後尾揀咗唔去
之後未到呢幾日都有後悔過
一直同自己講下次再開一定要去
點知而家...

上一個post見到有唔少人因為吳宗憲而冇睇玩很大，其實好可惜，就算唔追返所有有小鬼既集數，最起碼都要睇返一路向北依3集，依3集係當kid當完兵出黎錄影，我認為係玩很大近依兩年最好睇既

耿如
當初都係因為睇咗剩女保鑣先鍾意咗小鬼
嗰陣每日放學都會衝返屋企上youtube睇 播完得閒又會翻睇
最鍾意就會修車廠嗰幾集
黃鴻升我好掛住你

溺水嗰張好暖

《玩很大》團隊現身小鬼黃鴻升靈堂 取消下週錄影...佈置進度曝光

原文網址: 《玩很大》團隊現身小鬼黃鴻升靈堂 取消下週錄影...佈置進度曝光 | ETtoday星光雲 | ETtoday新聞雲
Follow us: @ETtodaynet on Twitter | ETtoday on Facebook

紅隊

溺水嗰張

個網有好多消息又睇到眼濕濕

呢套應該係我最後一套仲會追live嘅台劇

今日下午2點半就係板橋殯儀館解剖
到依家仲係好唔真實
好想佢返黎同黃爸爸慶祝生日 同憲哥慶祝生日
繼續做返小隊長 玩很大嘅正能量暖男

佢有拯溺牌
點解咁優秀既人要咁早走
入親嚟呢個post個心就翳住
但又好想睇佢既一點一滴

我都好記得 仲有六十億分之一 佢成日都唔記得歌詞 每次都唱錯唱漏 大合唱時我地記得哂歌詞 佢仲好開心

可以喺度圍爐心情好左啲 希望大家都好好記住佢 大家都要加油

有冇話大慨幾時剖完...好心痛...

會即刻有結果...？

今日剖完要縫番好聽日俾人憑弔
好想見鬼哥最後一面

諗起楊丞琳咁傷心既時候 佢老公都過唔到黎台灣陪佢

映映沈日都眼紅紅

我覺得最傷心係下個星期，啲藝人繼續如常工作，我知道係好正常嘅事，但係就好似講緊鬼哥走咗，世界依舊咁，大家嘅時間都繼續向前，只有佢永遠停留咗係36歳

黃鴻升做人算成功，十幾年可以有咁多朋友，我真係睇佢綜藝節目大

26號金鐘獎...憲哥正日生日...KID鬼本身諗晒計幫佢慶祝
憲哥到依家都好似未接受到...見佢琴晚出個post
仲係想佢返黎
我驚佢到時拎獎都唔會慶祝

睇佢IG成日自主訓練，睇得出佢真係好有heart做好小隊長呢個角色，唉

好似二哥咁講 個世界都係繼續咁轉 好荒謬

屋企人都想知死因係咩
好想飛到去台灣

望到張相個心真係好up
接受唔到

咁我估小鬼都唔希望你地為佢傷感太耐既
佢都想大家開心嫁 雖然宜家好難

唔知佢女朋友會唔會比家人承認可以用家屬身分出席
佢應該係最自責個個 我明明唔係佢地fans但覺得佢好慘

冇公開大眾姐 應該朋友家人都知道晒

告別演唱會 你卻不告而別 回憶不是按鍵 一按就消滅

有乜好自責

如果峮峮想，會希望家人俾佢以家屬身份出席
代入咁諗真係好難過

希望佢唔好自責
佢應該陰影好大，會驚人哋無覆佢就出意外

因為佢有發現到鬼無覆佢，成晚都無搵佢

一開facebook就見到靈堂布置嘅相
想睇嘅巴打絲打可以去台灣蘋果嗰到睇

本身佢都痴身 下個要比好多安全感佢

我估唔到佢咁有情有義
睇三國智覺得佢好惡

又喊咗

好難搵到個男人會不斷報備自己係邊有邊個

我覺得佢努力，之前連續輸左唔知第幾場，好鄧佢唔抵，忍唔住嬲到係youtube 下面留言點解成日分d廢咖比黃隊

其實真係好難講 做藝人本身就好難搵 重要夜晚呢d時間 以為佢訓左都未定 邊個會估到有呢d事發生

但諗到好deep，就會咁諗
將責任推上身

就算去搵佢都已經遲左啦...
好多野無得咁講既

可能拍玩很大既時候先出事有人救到佢添

生死有命

睇開啲

鬼混好似係佢自資出既第一首歌？
記得好似個時打歌 成日比人笑佢時隔咁耐 再入錄音室 錄極都唔肯走

其實我成日都唔明點解唔得
正常黎講佢地結左婚李榮浩都已經係台灣人應該可以入境?

希望佢唔好轉牛角尖啦 不過好難想像佢地班親友會有幾傷心 我地班fans第三日都重係咁 佢地應該更加難受

丞琳有媽咪
有朋友
Ok la
佢老公應該工作忙

真係要睇埋解剖完個死因

每次14日隔離
去台灣再翻大陸各14日

爸爸揀得好好❤️

見到好心痛

出事個timing真係差到無得再差

黃爸應該最崩潰
望到佢個仔死狀
重要就60歲

//下午近2點小鬼靈堂布置完成，遺照為他一身白衣側臉示人，是2018年香港粉絲見面會的宣傳照。滾石唱片表示：「照片是爸爸選的，爸爸最喜歡的一張照片。」

相反峮峮 本身無咁錢
仲要做啦啦隊 邊可能笑住返工

人類演唱會

見到靈堂 小鬼真係唔係度啦

其實我覺得佢地段關係怪怪
可以幾個月唔見 丞琳咁得閒之前又唔見佢飛去搵佢

仲好冷靜咁為佢著想 著返條褲
如果死因 因為遺傳 佢一定好內疚

好似話佢下禮拜就生日
白頭人送黑頭人

歌影視排最後一定係影

唔好理咁多啦 王子同STEPHY都一樣咁耐冇見姐

但正常夫妻都會掛住對方架
即使無呢件事

張相好靚❤️

頭先黑超嗰個係咪峮峮
唔紮頭髮認唔到佢

鬼哥

本身佢地都唔係成日聚啦
思想成熟既人唔使人地成個人出現既

男朋友生前勁保護佢 唔公開係唔想同小鬼個名掛鉤令佢自己既努力白費 睇返ig仲話唔結婚唔想因爲佢搞到自己冇人要

如果專情啲分分鐘成世都唔再搵第二個

同高以翔女朋友一樣 訓醒世界就不一樣

我好相個鬼哥會係一個好好既男友 我都唔知峮峮點行落去

一路好走

可能又係老土既劇本 老公唔係最愛嗰個

咪咁啦

琴晚唔知係邊到見到有人話峮峮好似想見你既雨萱
突然間個男朋友就無左
我就諗會唔會幾年後小鬼會番黎只係佢用第2個人名
雖然咁諗好撚on9但都好想會係咁

一追po又開始眼濕濕
雖然離開娛百後就好少留意佢
但仲係好欣賞佢 令我最大感觸既藝人
呢兩日一直重溫緊佢d節目
而家追緊玩很大有佢既集數 起碼可以令自己笑下
臨瞓前先再追po

真係好唔捨得鬼哥 好希望只係夢一場

小鬼都希望有人可以照顧峮峮

佢地好似大陸註冊 同台灣係分開 要搞2次
如果台灣有註冊先可以拎居留證
加上本身去都要隔離 歌手有d工作未必可以推晒

係
但峮峮放唔放得低係另一回事
...

點忘記到對自己咁好既男人...

miss you 小鬼

肚臍學長

真係 重要走得咁突然 點接受到

睇緊得星光雲live

非粉絲路過 RIP

我都睇緊 啱啱見到疑似係佢
短髮 肉地

我成日以為而家歌手d工作係停擺左.....
我覺得long d唔係重點
重點係唔知下次見可以係幾時
不過重點唔係佢兩個到就唔講咁多啦

記得佢講笑話過係咪改錯名
連FANS都好似鬼咁安靜
然後好似熱情返
大家都好聽話

好體貼

繼續幫推😔 小鬼太好 連登要知道

係娛百果時講過佢啲fans 係佢唱歌時靜到圖書館咁
但佢又話知道fans係熱情，但表達方式唔同咁

小鬼你好靚仔

望住直播好難相信個箱入面訓住佢

呢2日玩很大玩殘晒
但佢心靈滿足

「重情義的蔡昌憲還是請花店送花致哀，花牌上寫著「鴻升哥~外景收工後，在你房間閒聊著音樂，也聊著我想做的音樂，你還幫我想了MV的構想，那個晚上的我們都笑得好開心，今後你將無牽無掛啟程，而我會在這裡一直想起那個晚上笑得開心的我們」。」

佢講笑咁講姐
FANS見佢咁講咪俾返少少聲
大家都好愛大家 鬼哥對FANS好都唔係淨係得表面

年*

佢真係好鍾意小朋友

🤍

就算無生小朋友
但已經有好多無血緣關係既仔仔女女

見到張相個感覺好似佢微笑住喺度同大家講bye bye，佢要先行一步
不知不覺又流下兩行淚...

第一次認識你應該係睇「醉後」
果時睇維基 發現原來你係我兒時偶像Rainie既初戀
YouTube有好多你地既片段
原來你地有過咁多經歷

可惜後尾你地各有各有自己既男女朋友
但感情都仲係好好 真係好難得
你地亦都好珍惜彼此
係rainie YouTube vlog見過你
果份真 真係好真

後尾亦都有聽你d歌 尤其係千分之一
果時好鐘意聽 覺得你唱歌都幾好聽

今年初睇「想見你」 第一眼完全認唔到你
好似肥咗好多咗
（畢竟好多年都無留意過你）

最近因為狼人殺 開始有睇百分百
蝴蝶單野爆左之後 睇返發現原來你做過百分百主持
你對蝴蝶既果份好 果份朋友既真誠
對你留下好好既印象

唔知點解
我從來都無當過你係我偶像
亦都對你唔了解
16號消息出果日 直到今日
我一諗起你走咗 一睇你既新聞
我就會流眼淚 爆喊 心都痛埋

我唔知點解我會咁樣
因為太突然？
好似當年陳僖儀咁
一句再見無講就已經走咗

我唔敢響Instagram post咁煽情既story
多謝呢個post 令我可以舒發下感受

我永遠都唔會忘記你
希望你永遠安好❤️

W

同埋個個小朋友都好鍾意同小鬼葛格玩

有消息未 解剖

我記得好耐之前有集娛百
小鬼講話其他人嘅fans都好熱情又尖叫又剩
但佢自己啲fans就好似鬼咁
只會好靜咁揮下燈牌
不過後來fans真係有熱情返

一個男人會主動報行蹤比安全感另一半 唔洗佢擔心 依樣野已經好好

影住個解剖室 應該剖緊？

大家都好聽鬼哥話

真係家屬睇住？點接受到

好似話冇咁快有結果

應該唔會睇住啦痴線.....
最多望一眼剖之前......
然後入去剖...
剖完縫番聽日見人

最快應該都要搭半先有

六十億分之一

如果我們的以後 各自被拆散
到世界某一個角落
就算是 日和夜 夏和冬 都交錯
換日線外 我也可以感覺你的笑

喊撚左

見住解剖室入面有人行黎行去😖
唔敢想像入面

就算解完 都係要等醫生出Report

好靚仔

永遠停留係36
永遠都咁靚仔

真係好靚仔

小鬼既身軀

唉 心痛

蔡依林無出聲？
明明以前都上過娛百既

屌真係一秒喊撚左出聲，好撚心痛呀呼吸唔到啦 點解會咁呀 點解呀

垃圾豬啲frd

都係覺得好唔真實
明明開youtube佢仲喺我面前唱緊歌搞緊笑

最最最鐘意佢同kid龜山島條片

睇得出佢發自真心開心

呢張影得好好睇
仲要係human香港場張宣傳相

見到海裕芬cap咗佢同小鬼啲line對話
小鬼見到佢無出post係會主動去關心佢
雖然只係一句好簡單嘅說話
已經可以令聽嗰個人會覺得好暖好窩心
希望大家都唔好吝嗇唔好害羞
珍惜身邊的家人朋友
將關心說出口

唔係黎搞事
只係想知點解可以去到咁難過
佢真係如親生父母?

出聲同唔出聲又有乜所謂

冇既
中學睇佢睇到出黎做野
斷斷續續留意左佢十幾年咁囉

佢話過自己好耐無試過無顧慮咁玩到咁癲
多謝kid比佢做番一日自己 自私任性嘅自己

似係一個同你一齊長大既朋友

係 由小學睇佢到宜家出黎做野
係回憶既一部分

佢係一個距離感好近既藝人

想像下身邊好似有個由童年時期陪住你嘅朋友走咗
你就會知點解咁難過

所以我覺得自己冇左個一齊大既朋友

呢度有啲係鬼迷
但都有啲係中學追台劇台綜
小鬼真係好多8 90後嘅青春
而且佢份人真係好似天使咁好
睇佢做節目你真係唔覺得佢係藝人
一啲架子都無
出咗咁嘅意外 大家都好唔捨得佢

因為佢係我地青春嘅一部份
真係好似陪我地一齊長大嘅朋友咁

我明你既問題，我自己都覺得好似有d矯情，
我又唔會因為佢離開而做左佢Fans，
但我就真係解釋唔到點解心情會咁難過
可能真係覺得好可惜，可能係睇住佢娛百大，
唉，唔知

陪左我成個中學時期嘅偶像係好似朋友咁嘅偶像

上一秒睇緊佢節目睇緊佢笑聽緊佢歌
下一秒成個人無咗

以後無得再睇佢笑感染人

台灣嘅電視節目同藝人真係陪住自己大
康熙來了 霹靂MIT 惡作劇之吻etc
其他藝人走咗都冇咁難受
但小鬼走得咁突然 又有觀眾緣
真係好難接受 好似個朋友走咗咁
今朝睇到鬼鬼post小鬼整蠱佢嘅片
先發現時間過咗咁耐

好似唔只佢走咁咗
連青春記憶都愈嚟愈遠
諗起以前一齊追劇嘅同學已經冇咩點聯絡
又會sad一陣

岩啊 無咗一個識咗十幾年嘅朋友
而且仲要係不幸離世
唔係情緒問題唔係煙酒過量咩都唔係
只係意外 真係好難接受

有聲post
睇到笑左出聲

因為佢比到我一種 貼地同一個朋友嘅感覺

利申 我只係fans

笑下笑下就喊咗

佢陪我經歷咗成個成長階段
而且成件事太突然
同埋佢真係太好 好到大家都覺得好婉惜

真係有聲
唉以後聽唔到啦

因為同小鬼有一種connection
未見過佢真人,但係隔住個mon已經識左佢十年
六七年前經常睇佢既娛百
兩年前開始佢加入玩很大都係個個禮拜睇佢
佢唔係身邊既屋企人/朋友,但係就一直存在喺我既生命中
加上睇埋佢眾多親友既post,感受就更深
仲有追左佢好多年既fans,見過佢真人,同過佢傾計,
偶像嗰種遙不可及,又好似觸手可及
對偶像既愛慕, 唔可以同友情親情比較
而且每個人面對離別都有唔同程度既悲傷難過
你都唔知佢對住更親既人離去係有幾難過

連溫昇豪都同佢Fd個人際網絡可以去到幾遠

唔洗面對其他人既目光
你就知佢平時係有幾壓抑
拍個拖都唔見得光

男女老少都係佢朋友...仲要真心嗰隻

哥很帥

Btw想問最後有冇揭曉「阿bu啾」係邊個？
係咪有次娛百小鬼生日好似有請佢真人上節目？

個個都寫係千字文咁 啲回憶有血有肉
唔係得一句一路好走
佢真係每一段關係都放個心落去經營

咁話哂識既，佢都唔係會傷心到唔出聲個種
Ig story都仲係玩咁

Kiki 丁文琪

係..全部都有講例子...cls
呢條友究竟幾鐘意同人分享
去過玩很大既都係清一色話夜晚傾左成晚
後輩清一色話佢會俾意見後輩既作品

玩很大之前話佢有偶包
其實我唔覺得唔係偶包
係佢太在乎其他人感受
怕麻煩到人
佢性格就係咁 有咩唔會喊痛
自己一個受曬 又唔解釋

射手座天性 個腦係永遠唔識停

佢真係世紀大暖男

死者為大
曾經嘅好朋友，我寧願相信佢係真心出席

Yes 就算依家唔係兄弟 都曾經係好好既拍檔

佢一開頭係勁怕醜，唔敢截車
又鐘意chok

呢一年慢慢放開晒
變成一個成功既外景綜藝主持

鐘意鬼既都會想見到呢一幕
話之佢地之前有咩介蒂

好認同
我覺得我唔算鬼迷 我無買過佢既碟 無出席過佢既活動
只係好純粹地鐘意睇佢會主席/上既節目
見到佢好真心既一面會心底暗暗覺得佢係一個好窩心既暖男
第一下聽到會離世既消息真係好震驚
之後陸續見到咁多台前幕後 前輩晚輩 朋友同事 都分享佢生前既好人好事 個心更加唔安樂 覺得好可惜
點解一個咁好既人 係佢人生唔同崗位都咁出色咁愛人喜愛 會咁不幸？

我既心情。

大佬唔好咁癡線啦, 無必要去捉邊個有Post野邊個無post野

睇完忍唔住喊

估唔到後勁咁強

18年既好人好事公開

真係可以勁到出一本書寫佢

好簡單 咁傷心 係因為佢係我地回憶既一部分
未經歷過台劇台灣綜藝好紅既年代未必清楚
以前真係放學冇野做就係到睇
所有呢d青春既回憶都係構成依加既我
到依加我同d朋友都會用返佢地d黃色gag
成日都話「儲一個星期 都給你啦」個d
但係依加就好似缺少左一個角咁 我重要係fans
一個大男人 走去參加佢見面會 唯一我會追既明星

蝴蝶都會啦
始終係小鬼教曉佢主持
小鬼睇住佢由下把做主key 先走

係佢一手一腳湊蝴蝶出黎

琴晚邰哥就係屌呢D人 黑心到仆街

下 想知熟既點解唔post野有咩問題
如果kid 楊丞琳唔post野係po玩既野
你又會唔會講呢句

佢好似有次係娛百粉絲同樂會講過佢d fans係好低調同撐場果陣都好似唔係好high咁

咁呢度冇人答到你

每個人都有唔同處理手法
你問得出即係你好撚想睇蔡依琳哭喪咁既樣?
係咪你見到佢哭喪你會好滿意?
琴晚邰哥同百祥就係屌柒你呢D黑心鬼
藝人有朋友走左 傷心度可能只係80
但黑心鬼觀眾就想睇個藝人表現出黎係2000分咁傷心

蔡依林好明顯唔係熟嗰啲啦
最多咪知道有呢個人

唉等解剖結果好煎熬，好想快啲完等鬼哥可以真正咁休息...

我都仲好記得佢地d鹹濕笑話

唔熟咪唔post 一齊工作過姐
可以有咩感情？
咁大把人都上過娛百 係咪要例晒出嚟？

好似剖完 好幾個人喺後門行出黎

中學既時侯睇娛百 支那豬笑小鬼呢首歌好似兒歌 同啲成日玩梗 一聽到嗶~
之後其他人就接下一句

用好闊嘅封箱膠紙直接cover成張飛會唔會靚啲？

酒窩

唔熟極都唔會一句rip都無 而只係po廣告啦
如果楊丞琳同kid都係咁 睇你班撚樣係點講
問佢係咪無出聲 成班衝出黎on99咁
仲話咩做野有咩感情 大把人咪俾左例子你囉

唔係鬼自己話似兒歌咩

YES 問佢最唔鐘意邊首
佢話呢首 因為好似唱緊兒歌

每個人有唔同方法法懷念一個人
佢po文/唔Po文 都唔代表佢唔傷心 你明唔明
依家係得你一個on99喺度做道德裁判 邊個邊個無post
Tbh wfc

走咗3日啦 個心仲係up住
小鬼真係住喺好多人心裏面

你知唔知咩叫成長回憶

佢過左身 個感覺好似失去左部分成長回憶咁

心血管問題

解剖完暫定為心血管疾病
之後再等詳細報告出

交代完 聽唔到佢講咩
但會有詳細報告

講左？

心血管

心血管問題
真正死亡原因有待法醫研究

冇明顯外傷 初步判斷係心血管問題
細節要等法醫研究所嘅結果

同之前黑豹死左 啲傻閪係到mon撚住邊個有拍marvel戲既人無comment
關你撚事咩屌你老母
唔係咩都要擺上網架好唔好
定個個都要post張自己喊既相再加句懷念爺爺咁呀？

利申：有買小鬼兩隻碟，幾件棒球嬲幾件tee既小粉絲
小鬼係好好人，好多人都中意佢所以有post野 但唔代表我地要係到捉邊個無post野
為咩？

無錯 KID就係俾人逼出文
KID本身根本唔想出文

唉 咁真係冇得講 我覺得起碼易接受過跌親個頭

真係個天要帶走佢

蝴蝶送咗花籃 即係人唔會到嫁喇

走得辛苦少少

姐係突然心肌梗塞果類有人係隔離結果可能會完全唔同

雖然依家唔Fd
但當初一齊喺八大打併嘅日子 相信佢都唔會忘記蝴蝶

去到d台灣記者又問長問短
唔去好過去

個天要帶走依個好人
走得太突然

淨係kid都係因為壓力下先出post
根本出唔出post每個人自己決定唔洗同你地交代
有心去研究狙擊邊d人無出post
不如關心自己生活身邊既人好過

有啲可惜

點都接受唔到呀

整定要帶佢走 唉

個天揀仲佢
可能就係要佢去管治第二個星球啫

如果呢個原因就真係整定

其實都係
一定問埋d唔關事既問題

邊度睇到話佢心血管問題?

心臟有事峮峮就算揾得徹佢屋企人都救佢唔番架喇應該
希望佢唔好自責

佢地應該睇緊新聞live 解剖完醫生出黎講

星光雲直播 岩岩好快講咗
法醫未出黎

然後報紙focus會去咗佢度。理解佢點解唔去，但真係最後一面，好可惜。

啱啱有個女出黎交代 睇番live早十分鐘左右

果陣好鐘意睇佢地
蝴蝶整容前好可愛

兩個好cute ge人相處好舒服

有次睇飛哥傳書
小鬼係咁講火影

其實心臟同跌親兩樣及時施救都可能救得番 但整定 咁講可能只會令身邊人更自責...
只係心臟好似無跌親咁冤枉 但都係接受唔到

啱啱live
衰啲講句 早啲發生呢個問題既話就會救到
因為有人陪
偏偏個個鐘數係屋企
真係整定

補link

小鬼好錫蝴蝶

Rip

心臟係咪好多病測唔到
好似好多人都會無啦啦心臟出事而走

其實都唔一定
心肌梗塞可以半個鐘內就走咗
無人識做cpr都好難救得番
有啲野真係整定
個天係要帶佢走

搞到我想寫信比佢

等睇實質死亡時間

記得寧次死左佢好傷心

長文慎入。。純粹睇咗小鬼好耐，想鳩UP下。。阻到大家唔好意思，如果有興趣想了解下小鬼嘅經歷佢係一個咩嘅人可以睇下。

見好多人問小鬼只係一個藝人 死忠就話啫 點解連普通人 可能淨係睇過佢幾場SHOW都咁難過。

因為小鬼佢嘅精神就係我地普通人想追求但又做唔到嘅嘢。

試幻想一下本身小鬼係華岡藝校（好多藝喺呢到培養出嚟）嗰陣時係風雲人物，全校師生都係佢嘅擁躉，以為入左演藝界有大好前程，點知出道冇耐就遇著自己團體拆夥，冇嘢撈，由高峰跌落低谷嘅滋味，相信係非常難挨。

但佢冇放棄，好在有佢嘅師父羅志祥幫助入到娛樂百分百主持，好多人就係喺娛樂百分百認識小鬼，從而變成佢嘅FANS，呢啲FANS好多亦都由果期開始支持咗小鬼十年，小鬼啲FANS係出名高質，亦都好多佢嘅FANS講返出嚟小鬼一直都會同佢地互動甚至係好多FANS唔開心果時支持佢地。

係娛百呢段時期，小鬼越黎越多人支持，但就KEEP住做羅志祥嘅下把位，雖然都嬉笑帶過，但有時玩罵中小鬼都唔覺意透露自己嘅不甘（可以上YOUTUBE 搵戀愛二選一 陳意涵 呢條片睇) ，期間雖然小鬼不段做羅志祥條o靚，但佢係其他方面都有好好嘅表現，例如拍劇拍戲(陣頭 剩女保錶） 歌(不屑 地球上最浪漫的一首歌 愛的主旋律) 甚至嚟香港搞活動都係場場爆。

到之後唔知咩原因佢同羅志祥唔再FD，又辭埋娛樂百分百，嗰陣時佢話想自己闖下，唔想留係一個 comfort zone，呢一辭之後佢又再陷低潮，連原本果年佢主持咗大部分集數嘅娛樂百分百都拎埋金鐘獎，但冇佢份，成件事搞到好似唔關佢事咁，冇佢功勞，甚至比小豬係頒獎禮到公開暗串佢走左冇獎拎，果期曝光好低，唱片又賣唔好。

到後來成功加咗入綜藝玩很大，同KID一齊主持做小隊長，但係以對抗賽互相比拚嘅玩很大入面又頻頻連輸 (6連敗) ，試過有一場甚至0分，當時有好多玩很大FANS都有話佢係廢咖，唔適合做小隊長(係以前娛百入面佢出名係遊戲王)，係節目入面好多環節都會玩嘉賓同小隊長，小鬼嗰陣時係被玩得最慘，但小鬼KEEP住努力，自己做GYM，練體能，好明顯睇到由一開始入玩很大到依家佢係瘦咗好多，亦都體能好咗勁多，到終於喺玩很大到贏到，好記得佢6連敗之後贏到果一刻，佢隻眼紅哂，仲話終於贏到，之後做小隊長越嚟越順，有好多原本玩很大嘅FANS由唔鍾意佢到依家支持佢，終於憑做小隊長主持玩很大呢個節目再創高峰，可以擺脫羅志祥嘅影子(多人運動後啲人更加發現小鬼嘅好)，又識到個女朋友，事業愛情兩得意嘅時候。。。

講咁多只係想帶出小鬼正正係一個普通人，佢運氣唔好，但靠自己努力得到所有人嘅認同，係台灣演藝界只有讚揚冇批評，又有幾多人做到，所以一個咁正面，完全可以做到真正偶像嘅人，就咁樣過咗生，點會唔難過。

想同小鬼講，你死咗我地仲多人傷心

就係個時間問題
如果早啲時間發生 姐好似係地下大堂發生呢啲事
起碼都有人會知道係出咗事 會報警 有機會救得返
但偏偏係屋企+啱啱好係獨居 真係整定 好難接受到

佢可以係蝴蝶面前表露到依一面
我覺得佢都當蝴蝶係妹妹之類
因為正常男人緊係想show自己成熟一面

但奈何蝴蝶跟左小豬學壞晒

我諗因為小豬會去 唔想media錯focus

佢真係一個好腳踏實地，同埋好多材多藝嘅人

有D人鍾意睇人係鏡頭前，IG表現痛苦傷心比佢哋睇

睇黎真係整定
但咩原因我都仲係接受唔到

起碼知道左個原因 學達哥講 時間都唔會幫到我地解決佢走左呢件咁傷心既事

我都係
好似有個親人離開咗咁 好難過 呢幾日都提不起勁
人真係好化學 上一秒好地地 可能下一秒就係生命既盡頭 望住個cctv張相 真係好想喊
到底死亡係一件好事定係壞事

家人坐寶馬走了

突然搵翻小鬼2年前嚟香港開演唱會嗰陣同cap拍過片

話說有無人有睇過啲人講小鬼同卓文萱一齊過
好耐之前卓文萱上佢節目 講起有個學長（小鬼）既野 , 之黎comment有人quote返卓文萱以前寫果本書, 推斷佢地一齊過, 因為本書係寫個學長係佢當時
男朋友

腎臟病會加速血管硬化，導致罹患心肌梗塞的風險較正常人暴增4到5倍。

娛百最記得係 live臨尾主持人要對住張大foamboard讀啲簽唱會資料出嚟
次次比黃鴻升讀都Fail跟住就會笑佢有讀寫障礙

其實個死因未肯定
佢訪問話暫定為心血管問題既原因都係話無表面明顯傷痕
所以都係等埋法醫報告啦

應該真
之前有集許懷鈺上娛百 跟住爆咗小鬼一個ex嘅名 但出街節目beep咗 啲人都話係卓文萱

其實係咪即係同高以翔/余德丞既情況差唔多
有人急救存活率都好低咁

我條毛勁唔勁呀？

啲字全部調亂晒
好鬼Q
仲有成日爆答案

佢真係有閱讀障礙嫁 睇完段字讀唔番出黎 唔係講笑 雖然係笑點黎 諗番都覺得好好笑

真係好可愛

小鬼好鐘意火影 佢成功做到NARUTO嘅精神

可惜嘅係..佢仲未做到火影..但係我心目中..佢一早係木葉村入面被所有人認同嘅忍者

其實可以安排佢地一前一後去唔好同場
不過都明佢唔想出現引起哄動

有
之前有個網有影佢本書寫d野分析過

我竟然而家先知佢同captv拍過野

如果呢樣...真係
生死有時...

佢地兩個分開出現都無法避免個問題，因為係上次單野後第一次公開露面。

睇佢地首 心愛的 MV真係好sweet
又靚仔

人真係好化學 識有人好地地 雖然有食煙飲酒 但平時無病無痛 突然腦中風就走咗

好記得以前小鬼好鍾意阿sa

同埋台灣媒體 大家都知 無論蝴蝶到時有講野/無講野/講咗啲乜 實會落埋啲好誇張既標題

呢幾日好漫長 現實生活完全提唔起勁.....
我都估唔到一個藝人既離開會令自己咁失落.....

記得佢同阿嬌拍mv

娛百我記得有一日佢好唔開心

因為火影既寧次死左

佢最鍾意火影卡卡西...

有集娛百佢話過膝襪唔靚
之後先發現阿嬌係著過膝襪
塊面即刻紅晒
真係好多回憶

未來會怎樣誰敢保證呢

一路好走

救命 好似譚仔呀姐好可愛

佢都同到郭雪芙拍mv

我都唔開心左好多日

我覺得佢個人好真

對任何人都係

而且無乜明星架子

而且佢係背後妹努力好努力既一個人

重情重義 又孝順

好傷心

岩岩先開始紅就....

見過佢係阿sa ig留comment （後尾unfol左阿sa

（我unfol左阿sa

同寧次一樣死得好突然同唔抵

小鬼真係好可愛

好難想像到黃爸入屋見小鬼個陣既情況
心一定好痛 救又救唔到 臨別既說話又聽唔到
佢地感情仲要咁好
天意弄人

唔會唔去啦
咁多年老友
最後一面都唔見？

見完急急腳上車走都要去啦

thanks 好好笑

但而家睇番只能笑中帶淚

有無人記得黃鴻升好鐘意畫老皮
令到我去台灣特登搵老皮啲野黎買

我唔睇既 但全部都係聽佢講
扮識兩句同啲男仔答嗲

嘩 你大獲了

我仲好記得佢係娛百考番人地係咪真係有睇火影

諗起上年嘅畫展

米老鼠理論 就係佢對所有人都好既原因

唔知點解腦入面有蝴蝶把聲:又是老皮???
但唔太記得係點了

我有睇呢集呀
佢好得意呀

佢做關主畫畫比來賓猜題，估成語之類，佢畫緊都係用老皮做畫中人物

呀有啲印象啦!!!!
今晚返去搵下先

sa 早兩日都有係ig story RIP

主題好似叫百分百娛樂王

其實真係好驚，大家真係可以既話有時間去檢查下身體..
雖然其實諱疾忌醫..但近來咁多既事令到自己覺得人真係好化學
黑豹，小鬼..真係突然間就冇左..
今日先知自己公司都有個前輩年頭走左，退休兩年唔夠(55歲)
退休前仲去招積話自己拎住舊錢周遊列國。。
點知退休年幾就走左...唉真係

我估有交集既都一定會去

好期待音樂會

呢條片都好好笑
小鬼笑到收唔到聲

以前有集同黃靖倫講火影，隔離隻支那豬同佢嘅對比好好笑。以前佢兩個真係好好感情，可惜

真中有假
假中有真

佢自己咩住壇野
都好難有辨法抽到身

等於賓穎咁點出黎

黃靖倫都好好笑
請問師兄什麼叫高級的色

黃靖倫鳩仔扮認真講野好好笑
而家佢老婆都大緊肚了

越追post越想喊
好多回憶返晒黎
完全冇心情返工

No offence，
我睇新聞話拒奠儀，花籃？

妹妹頭特別可愛((雖然佢唔鍾意人地讚佢可愛

有冇link 想回憶返

咁人地送到黎應該都唔會真係唔要既

佢special case

原來有咁多人同我一樣

我都係睇左佢十幾年，間唔中又search下佢睇下佢近況，search history長期都有佢呀....

睇到有d眼濕濕

成日洩題
同埋照住讀都會讀錯

見老友最後一面
同
俾人追問下
咪搵條經理人出黎擋下話無回應
再推推撞撞上車走人囉

咁都揀唔黎就真係幾失望
以前節目上講到幾fd幾fd
連最後一面都唔出席

搵唔到有CUT既
我之前成日LOOP

真
對上一次睇佢係佢讓晒啲野食俾鬼鬼
雖然冇好密切咁follow佢
但耐唔耐都會睇吓
冇啦啦用咁既方式走
我真係接受唔倒

鬼哥你訓醒未呀...
kid冇左你佢玩很大又會冇晒拼勁架啦

係...但估唔到霍建華同林心如原來都有送花

1:30:15秒開始 同工作人員都可以咁熟絡 有幾多個做到

所以一直都好佩服佢主持既功力 同背後付出既努力

娛百今日剪返婷婷喺小鬼生日會寫比小鬼既信
片頭加埋佢琴日寫比小鬼既說話

傷心到唔想睇/用電話得唔得?

哈 今日先po完sponsor

驗唔到....

人都死左啦
一切在心中架姐

靈堂得三日咁多好人好事
會唔會唔夠坐?

d廣告post係佢地呢d level既明星親手出!?

驚搶fo?

都係一個考慮因素

蔡依林post唔post又點
又一個引戰仔

其實有睇開就會覺得 後期蝶對鬼既情誼都淡咗
懷疑俾小豬洗腦跟埋一齊排鬼

雖然我幾鍾意愷樂
但如果真係咁都真係幾失望

個仆街小豬真係帶壞晒蝴蝶
又整容又賣肉

咪係

咁要捉人無 post 野大把人啦
曹格都味 post 野嫁

唔好咁易ff la
人地台面同台底都可以2面人啦
相識一場 恩恩怨怨由佢啦

黃鴻升 我只想要你

我有件有小鬼樣既tee係屋企

其實無既 以前一齊做節目日見夜見咪熟D 加上又係同學
之後無再做節目少見左咪無咁熟
玩很大有集係要打電話俾藝人幫手上網查野 小鬼都係打俾蝴蝶架
個集都有敖犬

岩岩加入娛百個時蝴蝶係純到一張白紙咁
而且好多地方都睇得出姖依賴小鬼多過羅志祥
直到姖改名做愷樂之後變咗好多
所以我都係習慣叫姖蝴蝶唔係愷樂
跟本30幾歲人先轉型做唱跳偶像就唔理性
比隻淫豬搞到腦都唔識用
算啦 講姖錯fo

咁你唔知邊個出係到講經咩
成班話我引戰 話po唔po有咩關係
咁你地都唔好討論邊個點點點啦 蝴蝶送花牌唔去又話失望 呢啲人咪一撚樣 我又失望jolin唔po野得唔得

上面係失望蝴蝶唔去咩?
佢地係失望蝴蝶跟左支那豬喎
話體諒蝴蝶唔想件事錯focus唔去喎

我有睇打電話嗰集
但感覺蝴蝶好冷淡
可能係我諗太多

之後都未見過愷樂主動提起小鬼
係得小鬼貼ig話校園撞到愷樂合照

咪有人講蝴蝶唔去有其他考慮因素囉
一樣係叫緊你地唔好再批評d藝人冇做d乜
不如你又去問下容祖兒點解唔post野啦, 佢都有上過娛百架

唔知佢走既時候痛唔痛

小鬼d運

成日講天公伯,點知今次天公伯唔肯俾次機會佢

佢一開頭都話幾frd幾frd咁都唔見最後一面失望啦
學你地咁講 每人唔同處事方式
我唔去我係屋企喊得唔得
做咩要話失望？想引戰？唔黎唔得？

仲有娛百連飲六杯苦茶

係？邊集呀？我想睇下

諗起佢娛百新年 連飲7杯定8杯苦茶

小豬有份整佢既
節目效果

強烈撕裂性胸痛
死亡率極高
可能在幾秒內就從不痛到變成這輩子從未經歷的痛感

主動脈剝離常發生在六十到七十歲的男性。
竟然會發生喺36歲既小鬼身上

我問佢係咪無出聲？
係你班傻閪起哂鋼做咩要捉邊個無po
我覺得佢地熟囉 覺得容祖兒無咁熟囉 我鐘意問邊個咪問邊個

小鬼傻
佢幾次都想整小豬,比小豬睇穿左整返佢轉頭

唔係講到咁簡單
你黎 -> 係附近一定有noise有跌撞 -> 米盞搞到嘈亂 影響安寧 影響 R.I.P.

點解個天咁唔公平
死都唔緊要，點解要佢咁痛苦咁過身
好人就要咁殘忍對待咩

其實藝人藝人都係工作黎
一離開舊既工作環境 同工作伙伴唔再熟都唔係出奇既事

唔使放到咁大

佢係高危一族啦
又有家族病史
又三高
所以年頭先咁比心機減肥

痛...

主動脈剝離時患者會感覺強烈的撕痛感，甚至痛感會延伸到後背部；有1/5的人會因為血液到不了腦部而立刻昏倒，到不了上肢，也會量不到血壓與脈搏，須立刻急診。

希望佢係即刻暈低感受唔到痛楚

尼啲急症真係連求救都求唔到
咁痛咁急

送花牌唔一定唔去

天意...
只祈求係暈先而冇痛楚咁走....

其實急症醫得返都好大獲 中風癱咗我諗佢更加痛苦
唉 點解會咁年輕就咁

已經講左
其實係不知所措

好小朋友

屌，頭先睇住啲歌詞又喊咗出來

實有方法低調啲既 有心同無心既者
但唔黎就真係以後都無機會再見
就算有騷動都只係一陣子 將來後悔就一輩子

都真
但係30歲人要搵錢又係冇計既事

佢同肥豬入面點deal又係佢自己既另一件事

明明佢定期check住身體
知道自己三高就減肥變番標準數值都咁
咁注重自己身體既人都可以咁
接受唔到 唉

有人會人到加送花牌 可以等埋個日先作準既

如果純粹只係工作伙伴就緊係咁 你見有無人提黃國倫有無出聲？都合作過成個節目
但睇開娛百就覺得鬼蝶既情誼唔止係工作上
不過可能純粹係fans對偶像既投射only
諗得太好

閻王要你三更死 點個敢留你到五更

我想講既係

佢個情況唔去都係好合理

我都係咁諗

真
其實我以前幾中意佢

我都係嗰陣仲買過佢隻碟同寫真書
佢成個人變咗之後就好想dum晒佢

咁努力做運動又控制飲食
真係整定 唉

聽到最後果句希望你30歲以後.....

岩岩睇完小鬼經理人DINO話
原來靈堂會有設粉絲區

好痛咁樣走..

可惜而家飛去都去唔到

如果唔係有武肺真係會即刻飛去台灣同佢道別

係
我登香港既fans慘

生前佢咁鐘意同人傾計分享

最後居然一個人靜靜地過身
連遺言都無得同人講...

Dino 呢幾日辛苦啦

我睇返 係丫頭打俾愷樂
小鬼冇帶電話

哈，都唔係冷淡呀
佢自己都緊張埋一份

每次睇kid剪段mv
我都想喊

唔知kid一路剪一路流幾多眼淚
我諗真係會眼蒙蒙咁剪

係 佢真人係呢類人黎

同埋如果人地打比你叫你咁查
分分鐘你係要搵另一部電話再查
唔係就手忙腳亂

Dino比我地應該更加難受
無事無幹正正常常一個人 咁後生就走咗
我好憎睇到呢啲幾傷心都要扮大人嘅場面

要見都生前見啦

唉
唔知你明唔明

搵返自己以前fb
先記得以前佢嚟香港都有去睇
好似有嚟過跨年
佢以前mini concert都有去睇

其實我都唔知點解會去睇
可能娛百同丞琳嘅影響真係大到我都鍾意埋一份

近年雖然冇乜留意佢動向
但都覺得自己以前冇追錯人

到呢幾日 突然話佢死咗
真係會覺得世事無常
第一句講出口嘅係
「點解唔係條垃圾豬死 而係佢死」

小豬先死
小鬼都一樣會傷心

咪咁啦

辛苦了

根據《KKBOX》的華語單曲日榜榜單顯示，在前10名的歌曲中，前三名都是黃鴻升過去的作品，分別有《地球上最浪漫的一首歌》、《不屑》、《千分之一》，而在前10名的歌曲中總共有7首都是黃鴻升的歌，除了前三名那幾首，還包含了《玩具槍與玫瑰》、《忘了怎麼快樂》、《六十億分之一》、《兩個人》，都是小鬼的經典歌曲，可以感受到粉絲們正透過歌曲來懷念他。

全部都識唱

依據相關統計，若發生急性主動脈剝離，至少有50％的患者會在48小時內死亡，也就是發生後每拖一個小時，死亡率就會上升1％。
姐送得切既話可以救得返？

50%

咪咁啦

好掛住佢 好想瘋狂睇佢啲片 以前得玩很大都已經唔夠喉 將來點算

係了
嗰陣覺得兩個好似無咩交流咁
所以覺得有啲冷淡感

好好彩有呢個po
唔敢再煩啲fd
因為真係好掛住鴻升

一諗到佢好痛咁走我眼淚就忍唔到
佢一定好難受又求救唔到

又想打千字文tim...

又想喊了
真係孝子

海芬姐

我最鐘意呢首
每次都希望聽到live
好彩 聽過一次live

同埋有一點
就係唔知幾時開始 蝴蝶就無再follow 小鬼ig
小鬼亦唔知幾時開始取消咗follow 愷樂ig

此生最劇烈的撕裂痛....
點解個天咁殘忍

好心痛諗到個畫面
一定係上天太鍾意佢咁努力咁好 所以提早帶走佢黎陪自己

佢兩個主持趣你的娛樂又係好好笑
海芬姐好癲

想像唔到佢當時有幾咁痛苦

真係絕世好男人
點解要咁樣帶走佢

呢幾日係咁說服自己接受佢已經走左既事實，但係都做唔到真係好掛住佢

好催淚...

太唔真實 理智上知係真但係個心都係唔想接受
有咩理由咁突然

聽日睇有幾多藝人去鞠躬

睇完個原因覺得更心痛

好多藝人一講起佢 就眼濕濕
就證明佢圈內人嘅影響力有幾大

希望聽日佢可以正正式式得到一個名份

佢真係需要一段好長嘅時間先走到出嚟

佢仲有咁多嘢未完成 點解咁殘忍
好想飛去台灣見佢最後一面

仆街武肺。。。最後一面都見唔到

一代入係佢個位置到諗
就覺得呢個女仔真係勁慘

我都試過企喺佢到諗
真係唔知自己仲接唔接受到另一個男人
小鬼又對佢咁好

希望佢快啲放低 揾過個好男仔
佢都成30歲了

我估都3位數

原來佢已經30真係到談婚論嫁嘅階段

本身男36女30 幾好
唉

好撚傷心

2邊都係

一個温柔+錫佢嘅人
一個肯為佢事業+感受着想嘅人
一個唔會嬲嘅人
一個咁好嘅男人係邊到揾

但係當你得到佢嘅時候
突然之間陪唔到你去最後
真係會崩潰
俾時間佢啦

其實見到小鬼喺玩很大係真心開心
加上識到kid同憲哥
但見到佢同時比起2年前真係殘左好多

辛苦了 鬼哥

我覺得唔出現好過
人死左安安靜靜啦
仲引起注意
呀不過佢出現就會比人話博上鏡 試水溫
唔出現就比人話 唔fd 乜乜乜

佢地一定係有討論過結婚
唔係峮峮篇文唔會咁樣講
我成日都諗要有幾幸運先會搵到小鬼咁好仔嘅男朋友 點解咁快就收走佢地嘅幸福

第一個發現嘅人
未反應過黎已經要搞身後事
仲要死因不明望住個仔俾人解剖
好心痛。。。

絲打個名
仲要峮峮係乖乖女黎真係好心痛

好彩我有幾個中同都一樣中意佢
可以圍下爐

希望佢出現，但台灣有時都媒體唔睇場合問問題...
唔出現真係會後悔一世架...
另外一諗起峮峮...點搞呀

台灣都幾快出殯，三日之內

小鬼黃鴻升「安詳如睡著般」離世 法醫曝致死原因：有人在也難救回

係 就算我係男都覺得做佢女朋友真係好
我有時睇佢節目/ig成日都會同自己女朋友講小鬼好型 著衫好好睇
甚至好似有講過我都想做佢女朋友之類既說話(非gay但我知有d gay，因為真心欣賞小鬼所有野)

我都覺得曾經係朋友都要出現

我都唔知我點算好
要快啲走出陰霾

舒舒服服咁離開都好過痛苦咁離開
冇人陪又要好痛咁走真係接受唔到
不過小鬼離開都係接受唔到

見到d留言 原來好多人都同我一樣
心裡面一直默默咁支持佢
我係由中學既時候開始認識佢
當時睇佢代班娛樂百分百
我第一眼見到小鬼 就已經好想認識佢多d
覺得佢好陽光好可愛
當初所有人都話佢跟風羅志祥
但我當時已經覺得你好過羅志祥
即使你既歌未必係最好聽
講既野未必係最好笑
但我就係中意你！黃鴻升！
成日都好登你唔抵 明明你係最努力果個
但你得到既唔會係最多
可能真係運氣既問題
前日聽到你過左身既消息
本身以為自己無咩野
但去到夜晚睇返你既片 眼淚不停咁流
真係好唔開心 好掛住你
因為你就好似陪住我大既朋友
希望你係第二個地方都會過得好好 黃鴻升！！！

希望佢走嘅時候係舒服

如果真係安詳走都係不幸中之大幸
個心會舒服啲

如果係冇感受到好大痛楚安詳咁走就好

但做佢女朋友真係幾難有安全感
好彩小鬼有秒回同影相俾佢睇
會俾安全感女朋友既男人，真係好好

其實睇落係好無理嘅要求
但佢都會做
仲要持續做 好難嫁

31台有阿感
佢個樣好殘

以小鬼咁真誠嘅人同佢以前咁錫愷樂
佢兩個搞成咁肯定關隻豬事
從來只有聽過豬同人反面 小鬼人緣不嬲咁好
愷樂決定跟豬所以unfollow小鬼
小鬼可能都知佢地兩個嘅關係所以unfollow蝶
好想佢地兩個可以返返最初鬼蝶嗰種關係 可惜...

阿感同小鬼都frd

買專輯
最後既支持

以前好鐘意睇娛百，最鐘意佢同豬一齊主持，但成日覺有佢好似一路跟住豬嗰種模式去主持娛百，好似一直活係豬嘅影子下咁，同埋種覺得佢每次嘅表演都俾豬努力好多，仲諗住佢會係啲大器晚成嘅人，好可惜，佢走佐，感覺好唔真實！仲係有啲接受唔到

都仲係好sad

睇完又喊左

同意，一瞬間冇左意識，安詳咁走就好 至少唔係好痛好耐先走

好似走左個朋友咁 而唔係藝人
個感覺係咁 但唔知點解

same feeling

佢由出道開始就頂住楊丞琳初戀，然後又羅志祥條𡃁
所以明白點解佢唔想峮峮頂住小鬼女朋友之名喺演藝圈生存，會覺得靠痴番黎

但其實峮峮一早就紅到日本啦

小鬼叔叔

其實唔似

點同個𡃁仔講小鬼走左
我都喊到傻啦

一定要買

無人可以取代到

岩岩自己用手機app唱"地球上最浪漫的一首歌"
唱到副歌就喊到唱唔到

依依不捨 捨不得

傷心一陣好了
鬼哥想我地開心多啲！

覺得真係好可惜
明明以前關係咁好 結局搞成咁

人都死咗 希望佢兩個最後可以做返啲野

肯見最後一面我就覺得佢地叫有良心

唔期望佢地會講句對唔住

知佢安詳，起碼我地會好過少少

呀！人生 真的好難 好難...

同埋你見娛百官方貼啲相都好刻意唔搵豬鬼合照
心諗
人都死咗啦 貼返以前啲相好似都要問準小豬哥咁

一放工返到屋企, 靜左落黎, 就好易喊, 但又唔可以比屋企人知

啱啱喺apple music淨係打個黃字就出黃鴻升，應該好多人都dl番佢嘅歌嚟懷念佢好多人都好愛你㗎鴻升

本身出左事仲想繼續揾小豬做主持架佢地

kkbox 頭十有7首都係鬼哥既歌

咪亂鞭啦..
減少爭咬唔好咩

另外我想講藝人朋友真係好痛苦
我睇左好幾個訪問，想喊但係都盡量要忍住保持微笑，真係睇得好心up...
小鬼既好人緣...

以前好難上榜 無諗到要因為咁
大家記得買黎緊張專輯

其實我以前都半信半疑小豬逼走小鬼 或者不和
最多係道不同做唔成朋友疏遠左

但見到娛百既動作 , 我就知係真既

漢典
城城哥
曾之喬

鐘意佢都係咁話佢唱歌真係麻麻

剛睇到憲哥個女sandy

但而家先發覺佢把聲好獨特 好易認
其他人都模仿唔到

仲有琴日木曜kid同坤達個樣
睇到勁心up...

我知道左嗰刻都係咁
放空

佢嘅離開真係後座力好強 愈諗愈sad
岩岩想聽返啲歌 一見到mv佢嘅笑容就頂唔住
點解要帶走個咁善良咁有才能嘅人

但係某啲歌真係得佢先唱到嗰種感覺出黎
唔係好好聽 但好有感情 平凡得黎帶點特別嘅歌聲

我地隔岸fans, 見都未見過小鬼本人都傷心到咁
真係好難想像同佢相處過ge藝人, 傷心成點

連陳零九平時咁cool都喊到豬頭咁喺娛百

我就係聽佢歌仲多過睇佢既劇同綜藝(除左以前娛百)

第一日收到消息, 唔覺有咩feel
之後當日夜晚訓前喊左
之後第二晚又喊, 岩岩又喊完

好似分手果d後勁咁

喊出來好d

呢兩日喊到個人好攰
返工都無乜精神

其實炎講得好好
睇得出佢真心為小鬼家屬著想

我都覺得好似分手既感覺咁
個心會好似有個結打極都唔開
喊完就打開左
上黎sung埋再舒服啲

岩岩睇完

但身為觀眾我睇足..令我覺得有份陪住小鬼

sandybb

好彩有你地陪我

我同人講咁傷心驚比人笑

same

完全忍唔到 眼淚係咁流

記得初中嘅時候好鐘意小鬼，嗰陣佢嚟香港開簽唱會，但我因為換唔到張簽唱證而喊咗好耐嗰時為咗見佢真係不惜一切

呢幾年雖然已經冇以前咁迷佢，但一聽到佢呢個消息真係喊到停唔到
就好似一個好耐冇聯絡嘅朋友走咗咁痛
唉我都唔識講

你哋可以睇下買唔買份報紙
剪低做個留念

係咁睇玩很大六周年個d片

好正

不停翻睇

你並不孤單

大家既青春，大家都失去，
我唔驚比人笑，唔係羞恥事

唔好影響生活呀你地，
Fans就另計...

我諗kid鬼都真係kid退役嗰次先真正frd到
kid一直好怕鬼搶左佢個位

到到kid成日跳峮峮隻舞抽水...
到到佢地frd到冇耐...就...

記得以前小豬成日模仿小鬼唱歌 笑佢啲鼻音

笑佢行路反拍

我們的青春都住了 黃鴻升

完全做唔到野
每日一醒左就係諗住佢諗到訓覺
初中開始就追佢
雖然之後大個左冇再追冇再跟得咁貼
但間唔中都會開返佢嘅歌聽
見到佢啲片都會睇下
佢帶比我回憶真係好多好美好

好老實講我覺得佢唱歌唔太叻，但把聲的確易認，
同埋佢有佢既個人魅力

唔會啦 講笑姐 唔會踢走kid的
因為憲哥想做關主唔想玩咁多
但又要兩個隊長先會投票搵小鬼返黎

你係fans就冇法子，我地呢度好多唔係fans都咁傷心。加油，唔好影響正常生活，小鬼一定都係咁諗

同感 個人覺得依家玩很大係kid當完兵先開始好睇
feel到kid成熟左好多 佢地兩個感情又好左好多好多
但可惜

我地梗係知唔會
我由第一季開始睇玩很大就幾鐘意kid咁癲
節目先好睇

但佢2個真係近排先明顯close好多
人生所有野好順利之際就發生悲劇

好嬲

隔離post班仆街
冇人話要你一定要識小鬼
咁唔識咪唔識囉，唔想知既咪冇撚理囉
走出黎柒，有手有腳唔識google？
呢班人就係邰哥所講既可悲之人。

憲哥其實一早要退落黎 但係早幾年成個台灣娛樂圈有少少知名度都走曬過去支那 本土完全無人培養新生代接班 小鬼未加入之前佢幾十歲人同kid玩啲體力遊戲都頂咗3年做起咗節目先話想選小隊長
如果唔係呢次意外我諗再做多2年憲憲都淡出
咁辛苦培養到個新生代主持人
行過咁多路嘅革命情感

唔洗理 總有人鐘意刷存在感
唔理佢地就唔會有人接落去

話知佢啦 呢啲人唔洗理
有啲人鍾意討論自己有幾無知同幾幼稚

不過可能真係小學生黎

係 之前係咁傳話不和嗰啲
但睇到世界喜歡日條片就知 佢地係真係Friend唔係扮

我仲未有勇氣睇返小鬼啲片 真係好難過 真係好好彩有大家可以係到圍爐

睇得出憲哥好想帶小鬼攞金鐘奬
番黎呀鬼哥！

以前kid未紅 佢成日上遊戲王但同隻豬同隊
到小鬼加入玩很大我諗佢壓力都好大
但感覺都係佢退役後 兩個一齊行返台北 同一隊去比賽 佢地先真正變兄弟
可惜再冇機會睇到佢地兩個同一隊一齊贏

係呀 呢對組合先啱啱開始好睇...

我屌你老母呀天公伯

好多次台灣有藝人過身，都係又憲哥出黎講野，但今次憲哥明顯特別傷心

去你的2020
我想過台灣 偶像最後一面都見唔到

一齊玩很大 又同SANDY熟

好想去
奈何...

所以有D人鬧憲哥係奶共我不敢苟同
佢可能係為左錢而唔敢鬧支那
但佢一定係以台灣為榮既人黎
學你話齋 佢呢個年紀仲響台灣3個大型節目 培育新人
我唔否認佢有時把口唔收亂講野 但佢唔係想傷害人

當左佢同kid係接班人
佢都話佢地3個見得多過屋企人

我都係

好辛苦
如果唔洗隔離嘅話真係即飛過去

鬼打俾sandy 都係叫佢 妹

]
佢地好早好fd啦
但以後節目可能冇左
2位都好爽朗既笑聲了
由娛百開始,已經鍾意小鬼多過小豬
唔知點解硬係鍾意佢多d
到紅啦,上位個時
就咁,就走左
人生無常

15拿年前開始睇台灣綜藝，由circus開始認識kid，娛百睇豬鬼，好彩youtube果時開始興起，唔使逐集搵seed download，可以不斷loop返黎睇。

老實講唔係小鬼fans，係因為kid而睇玩很大，覺得佢終於有出頭天鄧佢開心。到之後小鬼加入一開始都會諗佢會唔會唔適合呢類節目。但睇到佢既努力，佢既真，令好多觀眾開始鐘意佢，認同佢係玩很大既一分子。

以前玩很大每星期一up上youtude就會即睇，近一兩年吳宗憲實在太on9令我有少少抗拒，但youtube keep住suggest玩很大既片係第一頁，所以斷斷續續咁都會睇晒每一集。

好微妙既感覺，每次開youtube第一頁就會有玩很大既片，我會覺得同kid鬼既感覺好近，只要我禁入去，就可以睇佢地玩，同佢地一齊笑。

然後突然就走了。。。。。。

小鬼多謝你，十幾年黎都出現係我既youtube，帶比我歡笑快樂。

一路好走

唔好咁上心 總有一班以為自己好型為反而反既人
某程度呢班人同黑警講開香賓慶祝一9樣
見到block 9哂呢班冷血撚佢算

kid鬼夠貼地

佢地2個啱啱開始有火花咋

同你感受好似

YES, 會開呢D玩笑既人
直接BLOCK唔洗可惜

你肯定？

仲未計直播住話人民幣好好揾，流哂口水咁

其實sandy講得好好
佢同小鬼認識唔算係好深都喊到咁

咁其他人呢?
莫再講佢既屋企人既心情

由娛百開始由唔太好笑到好好笑
再慢慢建立佢既鬼式幽默
由陣頭到剩女保票跟住角頭仲有逃婚100次
慢慢係大家心目中建立一種無形既陪伴

個種無形安心好似朋友般存在
當知道個個存在唔可以再同參與你人生之後既路
完全崩潰

學MJ係KOBE死既時候講一句: when you died, a piece of me died...

一次過睇晒佢 之後將佢嘅好放晒係心入面

放心，我睇完都係得一啖笑。
只係諗唔明點解死既唔係呢班仆街冚家剷。
究竟個人生有幾失敗先會咁樣出黎刷存在感。

佢邊喊邊逼自己笑... 痴線... 好想攬住佢安慰佢

對此，新光醫院心臟內科主治醫師鍾伯欣表示，主動脈剝離發生率約十萬分之一，依其剝離位置及輕重程度，仍有機會救回一命，但就小鬼因為主動脈剝離造成血管阻塞，又在這麼短的時間內死亡，研判應是主動脈剝離剛好堵住右冠狀動脈，導致心跳立即停止死亡，幾乎沒有求救及搶救的機會。

咁真係整定

十萬分之一

對憲哥冇太多感覺 冇憎佢亦冇鍾意
睇玩很大亦因為小鬼同kid先睇
佢冇好似小s果d咁完全上哂去大陸搵食都算係咁
同埋佢對後輩好都係事實

呢一part嘅娛百都係經典
黃小鬼 羅小祥

咁罕見都中左。。

想知幾耐死 越短越好...

呢個以前次次睇返都笑到傻
而家應該會笑到喊

死亡筆記

其他唔咁好彩(星途個啲)
呢啲就咁好彩
我唔要呀

過勞,其實都估到,玩很大次次都訓得幾粒鐘,其他又咁多節目

峮峮同屋企人都唔洗咁自責
只係鬼哥天生咁黑仔...

玩很大真係好辛苦

Same here
點解每日咁多人死 （學佢地話齋）咁點解唔係佢地而係小鬼

佢仲要成日勁搏命carry啲隊友

佢真係成世人都好黑仔

天公伯最後都冇保佑佢

今世黑夠了...

到呢一刻 我覺得咩原因都唔重要啦
因為佢始終係離開咗
無得睇佢拎到金鐘果日
佢欠缺既係運氣

兩次 ...

娛百個次佢最值得拎

我只求得知佢走得快 走得安詳
屋企人同峮峮唔洗內疚
...

諗起威廉有次都fb屌鳩金鐘
明明佢主持娛百好似一年二百幾次
最後係豬蝶攞

呢首係我唯一聽過小鬼既歌，個陣高中次次去唱k都會唱雖然講唔上係佢fans，但係睇左咁多台灣綜藝咁多台劇其實都成日見到佢身影，其實小鬼都算係陪住90後成長既一個台灣藝人，由其90後睇台灣野大

以前覺得係台灣節目見到小鬼係必然，點知話走就走，以後想睇都無。小鬼咁好仔性格咁好點解要咁早接走佢

呢兩日聽左好多次不屑，就當係同一個陪伴我成長既台灣藝人好好道別，希望鬼哥係另一個世界可以繼續帶比人歡樂鬼哥既付出，對人既好呢幾日全個華人世界都知道，你唔止係一個成功既藝人，仲係一個成功既人

點解一個咁好嘅人..
一個唔小心就去咗
萬惡不赦嘅人就鬼咁長命
就算唔係佢fans都喊到痴咗線
小鬼先36歲...

佢喺玩很大有講過佢係黑仔王
可能因為真係整定 佢連生存都欠缺運氣

RIP

實際係幾點？想睇住live

想揾返好多娛百片重温
但好多youtube都冇左

死覇爛覇攞到又點
人地咪又係記得佢 多人運動
如果經過今次 佢會學好就好

黎緊三日 十點至六點

係
連楊丞琳都講過
話佢天生印堂發黑

加上佢成日叫黃球抽黑球
叫黑球抽黃球

連飲7-8杯苦茶

人生除左生得靚仔同啲女朋友係女神級之外
都好黑

1000-1800 但應該唔會全程live住?

會影住門口 有藝人出黎會擺咪訪問
之前睇劉真係咁

有時都唔敢睇
唔想睇佢輸

琴日都有睇直播，阿公一個carry左全場，見到達哥同kid咁樣真係好sad

隔離po班仆街正一膠都費事比

以前娛百豬鬼碟單單剪小小出黎個hit rate 幾勁
到後面可能收視真係太差

開始因copy right 唔俾人再咁
所以小左好多

呢段幾好笑

2009年開始睇佢，中意佢。但一次都未見過佢。
2010第一次去佢香港簽名會，點知就係比狗搞到見唔到佢。之後就冇再追過佢，只係默默睇佢啲作品。
好後悔點解自己唔再支持多啲
上年去台灣明明可以輕易見到佢，但我最後放棄左去揾佢，諗住以後都有好多機會揾佢，點知就冇左以後...
係佢啲片同歌陪我走過所有開心同唔開心，陪住我成長。真係好後悔

每次都好想佢贏
娛百遊戲王果時都係

佢真係台灣娛樂圈大哥大
之前劉真死，佢都代言人咁濟
然後小豬出事，聽過佢訪問話，呢頭安慰完辛龍，轉頭就接到小豬電話

幾年前，我屋企人又係突然走咗。
我完全接受唔到，去睇心理治療，佢同我講佢只係係呢個星球完成任務畢業，去咗另一個星球。
小鬼太叻仔喇，佢用36年時間就完成上天交俾佢嘅任務

其實點解小豬要打比佢幫到佢？

本身係余天
之後余天點名話以後要佢做

有啲記得明明以前loop過
點揾都冇 應該真係版權

我都係咁諗
佢去左無痛既地方
我地先係受苦既人

佢而家喺天上開心開party
唔洗再黑仔

要幸福呀 鬼哥

小鬼喺玩很大同咁多女藝人做partner
拖曬手咁,好難唔呷醋

留低嘅人先最痛苦

原來真係心血管疾病
我有個朋友幾年前都係心肌炎過世，得廿幾歲，事前又毫無徵兆

鬼哥咁叻仔 一定去到邊都好幸福

agree

我覺得佢同debbie係最襯

不過峮峮都襯

鬼哥喺天上幸福之餘都要照顧峮峮

咁先係我地識既鬼哥！

好可愛 好鐘意睇佢洩題

之前高以翔死之前又係參與緊好hard core節目，啲藝人其實真係唔好搞到自己咁辛苦，好易出事

問下老人家意見點走落去掛

連玩很大咁hardcore都俾人話玩假
唔知要幾落力先有人信
唉

好記得佢次次洩完題自己都會偷笑

睇字卡 偷笑
死啦

之前睇到個台灣節目叫一個都不能少
請啲藝人去搵番佢地嘅同學一齊傾計一齊玩
個陣仲諗如果楊丞琳同小鬼個班朋友一齊上去就好

好可愛
完全唔覺得佢離開左我地...

上天派佢去佢所屬嘅星球住啫

記得以前細個睇呢段真係覺得小鬼好可愛

但臨走反而過左峮峮一棟

係咪峮峮前世做左錯事要懲罰佢

有時都覺得啲懲罰Over咗 大大力打 有時又冇野食

我驚佢做傻事啫

冇話完全唔關事既

但佢中既係比十萬分之一更少既機率既事

我唔覺得咁樣可以怪玩很大

鬼哥會喺另一個星球保護佢

我覺得呢單唔關事
但長遠黎講對佢地健康都一定有影響

我都覺得唔好怪落玩很大度
咁樣又會令節目組自責
畢竟鬼哥同高以翔情況唔同
唔係錄緊節目嗰陣出事
但係大大力打嗰次的確係over咗，不過一事還一事

同意既

如果台灣肯正視下呢個問題都係好

其實普通分析 小鬼好似中學已經識蝴蝶 之後小鬼娛百carry住蝴蝶 之後小鬼走 正路應該好frd 但蝴蝶自從簽左奶共祥公司 個人變曬咁 有場校園show 小鬼見到蝴蝶 都有合照post ig 相反蝴蝶呢 見到咁熟既朋友 又算拍檔 咁中意玩ig既蝴蝶合照都無post 齋up左校園活動自己相 大家覺得小豬有無落order唔比佢同小鬼來往 大家自己諗
你見成個娛樂圈對小鬼一片正評 大家都知邊個先係無情既人

呢個仲好笑

咁講對紅隊好唔公平，好傷害

佢同好多女藝人都好襯
之前同小鹿又係好夾咁
又拖又抱又錫

岩呀我睇完一頁就上一頁算
無謂令自己更唔開心 再者 佢對我自己有幾重要 得我自己知 佢地無青春回憶一定唔會明

睇完笑死
睇返個post

無怪落玩很大到嘅意思
就算唔係今次嘅事 不嬲都覺得佢地有啲位太Over姐

十萬分之一
唉整定

小鬼你可唔可以唔好咁好笑

羅志祥真係癲佬黎
成日都話自己獅子座 控制慾勁強
所以蝴蝶一定係廢割羅志祥係到煩

有集林心如做嘉賓 講小鬼係日本個陣睇av 好好笑小鬼勁怕醜
但已經搵唔返

睇返啲片佢好似冇離開過咁

有d位的確係,e.g.唔俾食野(而家改左)
同埋本身都對體能消耗好大
不過小鬼過身都係好多先天後天原因+好少機率既突發性心臟病
冇得淨係怪一樣野既

好記得
仲有佢話日日都要睇a片 笑到我死

呢個post我覺得只係想人檢討依家所謂既綜藝為咗收視 不斷chur 啲嘉賓 主持 而唔係話想怪玩很大
姐好似其中一part 冇記錯應該係由南向北行
本身身體已經唔太好既人 為咗做節目而不斷chur自己身體 咁大負荷 其實一般人身體係會頂唔順
好似高以翔咁 佢都係chur過龍
只係高係錄影時出事 而小鬼則係屋企出事

佢地應該有參考韓國嘅綜藝
但人地會調節
搭車時間會食少少零食都係遊戲嘅一種
希望再改良下

補充番 明星其實好少時間休息
我諗佢想帶出既應該係 其實有時制作組過份睇重收視/希望觀眾睇得開心 而無視參加者既健康因素 唔係咁好
要取平均

我相信無邊個女藝人唔對佢心動啦
早知鬼鬼接受訪問 話18歲果時鍾意一個人 直到而家都係 但當時男方有女朋友
18歲拍緊mit 炎係gay 咁一定係鬼哥啦
耿如又係 我估佢當初唔多唔少都有 睇到佢煞科宴 錫鬼哥張相
五熊都應該有

呢啲全部佢啲妹妹嚟 叫女朋友點會唔擔心

掛住小鬼既可以睇下佢以前啲片

係女都比佢電死 我係觀眾都覺得好甜

呢個我都搵唔到
但記得係小豬同小鬼去日本旅行/做野

小豬話沖涼放水既時候聽到d 聲
見到小鬼一絲不掛偷偷地睇酒店免費色情頻道得3分鍾
preview 打手槍

冇野食果D 係鏡頭前冇野食姐
一個人餓唔會自己去食咩

五熊應該真係有
不過我感覺鬼哥錫還錫 佢條線都分隔得幾開
啲mk呃蝦條先話係妹
佢當啲女藝人真係妹

係 MK仔幾個月後就收皮啦 啲女藝人叫足小鬼咁多啲哥哥

咁多年*

以後genie仲點唱呢首歌
Btw 佢同2個ex都關係都keep得好好

蝶 係華岡隔壁班(舞蹈)
一齊有入娛樂圈就一定識呢個人

玩很大比D 大陸節目應該好好多了
有時真係整定 竟然完全無症狀

妹妹頭 白色西裝
超有感個排真係好靚仔

我嗰陣都睇到小鬼出蝴蝶合照 , 點知蝴蝶提都未提起過
仲記得小鬼以前娛百送個青峰設計既粉紅色鹿背包俾蝴蝶
蝴蝶好快就成日揹住

然後唔知幾時開始慢慢變左老闆啲包包
亦從來無公開提過小鬼
以前既蝴蝶唔係咁
係會連唔俾老豆踩單車都喊一餐

真 唔識米咪撚出聲

女朋友都一定會介意呢點

台灣酸民係無論你做咩 佢都會是旦搵樣野黎酸
好似小鬼死咗都可以有人去峮峮ig到講「你炮友死翹翹了」就知台灣嘅痴線佬都有好多

唔係針對佢 只係人有對比 就知邊個好邊個壞

一野毆落蝴蝶度

攞黎作下故事姐

每個人有定冇做呢樣野 有幾出奇

小鬼會唔會好後悔 帶蝶比豬識
本身蝶係個好純品 好簡單

佢之後冇打中過蝴蝶
因為唔想再整喊佢

好多人都讚小鬼
好有禮貌 尊敬前輩既人
差唔多半個娛樂圈都好sad

呢段我有睇過 笑死

好神奇 無女仔會覺得佢抽水
同埋分左手既ex 可以咁多年都Keep住關係唔錯（唔只楊丞琳 仲有卓文萱）

冇架啦 有排輸

我以前知佢人緣好，對fans好

但今次先知咁多人受惠過...

尊敬前輩
教導後輩
平輩個個都frd到

小朋友又鐘意佢
年青人又鐘意佢
媽媽級又鐘意佢

好Sweet 咁既眼神 點頂

真心
以前都係睇鬼蝶
每隔一排update吓佢地
蝴蝶個樣愈來愈膠 個感覺已經唔係以前咁
反而小鬼仲keep到赤子之心

都唔係話係佢帶啦

都係蝶自己09 10年要出去做綜藝 (之前係得幼幼台撈)
娛百D人賞識佢先做落去

蝴蝶應該真心好迷羅志祥

唔迷都唔炮咁耐

記得有集問答比賽；佢同葡萄姐姐講左句「都是昆蟲呀」，後尾葡萄姐姐講「我是水果欸」，知道自己柒咗即刻um嘴笑，耳都紅哂 勁得意

好明顯
蝴蝶都話自己感情路上係戇鳩

面對住一個一直以黎都迷戀既人引誘佢
點頂得住

唉
上個post
原來仲會覆fans message
痴線架
點解會咁好
唉 個天真係好唔公平
自問唔係佢fans
但至少童年陪伴我成長
多謝你 小鬼 黃鴻升

小豬同周杰倫以前一樣好fd
又係突然間反面

條路自己揀
仆街唔好喊

要變既始終會變

好似鬼哥要走始終會走

我覺得啲野係整定

5分鐘開始 小鬼溝死女

小豬明明一早正經溝過佢
自己唔受 最後搞成咁

因為蔡依琳

我記得呀！！！
但我揾唔返條片

有冇人見過一張小鬼著住nike 螢光黃色風褸嘅相

揾到啦好可愛呀！

小豬有鋪攬撬兄弟牆腳癮
歐弟當年又係咁
同埋佢天生就好似接受唔到同輩朋友咁

只可以話一個願打一個願捱
但係無可否認羅係俾咗好多資源佢發展

連柒2獲

好好笑

自己個人幻想
蝴蝶一開始其實理性上係知道唔可以同小豬一齊
所以一直都好避忌同佢太近距離

我諗直到羅做咗老闆
去到幫佢出第一隻碟
蝴蝶勁大壓力嗰陣加上小豬出手就沉船了

利申:純FF 無咩值得討論

呢條片真係
2010佢地仲想像十年後嘅娛百會係點
小鬼仲覺得自己應該會主持緊
點解2020會係咁

佢把聲同語氣都好獨特
仲有笑聲都係
一諗起以後都再見唔倒聽唔倒
就喊到仆街

佢呢個單元成日整古女藝人

10年變化好大...
2個反左面
小鬼離開娛百
出去闖但唔成功
輾轉去到玩很大
頭一年沒有很成功
第二年開始同kid有火花
然後回去屬於佢既星球....

係 掉啲曱甴嚇啲女藝人

好掛住個傻佬呀

以前一唔開心睇返啲精華片就好番曬

睇返而家娛百
除左小鬼效果好笑
仲有幕後工作人員既笑聲,笑得好誇張

記得好耐以前個監製叫祝哥 成日都會同豬鬼玩埋一份

小鬼係木葉忍者

舊有舊既好

新都有新既好

好記得佢去by2屋企
by2係咁攬住小鬼

就係祝哥走左 娛百就開始沒落

佢真係好Cute

好記得去李懿到
咁岩同kid打緊牌

記得呢個

十年後點解會咁

祝哥 大頭 阿松

仲有大頭

小鬼以前對愷樂咁好,愷樂咁樣對小鬼
唔知佢而家會唔會後悔同小鬼關係搞成咁

最輝煌最好笑既年代

佢地講咸野賤野真係無得頂

覺得kimberly應該都幾鍾意小鬼
記得有次問佢JPM想揀邊個做男朋友 佢問可唔可以揀小鬼

Junior 最新個post都好sad

可唔可以post?

應該一個人出去散心

我諗佢可能一世都唔會除隻耳環

玩很大見到佢個樣成日攰到
覺得體力好差
原來仲有咁多個節目做到仆街

仲有一集，live嚟，鴻升唱緊句「一句一句～」，然後影到羅本身想入鏡唔小心kick親，鴻升即刻大笑咗幾分鐘好on9 啲笑聲仲喺我腦海到

同埋有集地下有甲由，又係live嚟，羅俾隻甲由嚇到叫咗下，鴻升就俾羅啲叫聲嚇到嗌咗句「幹」，因為live爆粗係要罰錢 之後兩條友係咁兜岩先冇爆粗，好好笑

有冇好心人可以幫我搵搵link好想睇返

帶住信物去更多地方又想喊了

阿斯拉 真係好經典

佢應該中意做大佬，話事最威嗰個，有咩都佢揀先。你嘅係我嘅，我嘅都係我嘅。

呢個！

睇到第一條片已經想笑，原來我將兩條片mix咗，記憶錯亂

好記得呢段
Energy才來兩個人真係笑死

原來呢個唔係甲由

依個post一定要開住
我仲未有勇氣去睇返舊既娛百
由其係豬鬼嗰啲

係 笑到我顛

甲由係到

以前既感情真好

幹係小鬼想偷錫小豬
但錫唔到 情急下大叫幹
之後兜話唔知乜地方名

主持反應快到

以前佢地根本唔care咩獎,最緊要觀眾睇得開心
祝哥走左之後就有d單元懶係有教育意義咁,尺度又細左
有時仲會拉祝哥出黎講下笑
以前LIVE淨係聽佢地吹水都已經笑死
我都係喺祝哥唔做之後就少左睇,冇左以前既感覺

大頭介紹自己個到 笑到喊左

雖然我係小豬fans
但係都覺得小鬼真係娛圈一個清泉
又勤力又低調又冇負面新聞
好撚可惜

呢個時期嘅娛百係最好睇

仲有！！
有集來賓係兵齊步，勁迷鴻升 係咁花痴上身搞到鴻升勁怕醜，後尾煩撚到羅頂唔順，口含啖水噴落兵齊步到「驅魔」，呢集勁撚好笑 好想搵返哂嚟睇

真係好似上年既事咁...

屌屌屌屌屌！

我都係之後嗰啲集數通常都係有鬼哥主持我先會開黎睇

by2好假之後仲整容整到變曬樣
小鬼去apple屋企都有比apple攬住
小鬼仲話最鐘意去女藝人屋企睇佢d秘密
因為女藝人好鐘意喺佢背後試圖搶返d野
就好似攬住佢咁

鐘意小豬啲咩

神木與瞳什麼乳頭

成日互相賴因為對方講咸嘢所以入唔到圍
其實佢地以前係恨入圍 但觀眾鐘意
之後轉哂人 樣樣嘢都以入圍做標準咁

同埋你記唔記得佢地有個keyboard老師
又係好搞笑 豬鬼成日笑佢
好似就係而家小明星大跟班果個

同商品第二件8折

大頭打招呼都好好笑
最好笑係小鬼既笑聲

呢個真係睇幾多次都好好笑
又問大頭會不會演短劇
大頭說不太會
叫佢打聲招呼 大頭自己打左
唔知點解已經好好笑
淨係睇佢9up就已經好好笑

18歲之後個樣無變過

食到咁多女

好似係送生日禮物

以小鬼為榜樣，做個好人
對身邊既人更好

Live貪玩打到蝴蝶然後知自己仆街嘅反應
佢真係好可愛

阿咪老師？

聽到30歲以後一切順心 我又忍唔住

果期蝴蝶葡萄(米可白)一齊出黎搵野撈

特色差唔多所以會一時叫錯

我以前個fb 好驚自爆

我都唔記得係咪佢
始終太耐年前

上面娛百d片全部都睇過

歐弟 最早比佢"線"啦
不過豬之後咁撚紅邊有人會講

美好既老餅回憶

同我差唔多我係特登開左個豬鬼專頁

同意...希望佢地離去令所有人記住
對人好

老餅圍爐取暖區

自己逮捕自己 痴線勁可愛❤️

睇過好多次
但係隔一排再睇都係好好笑

睇返啲片 個人好似冇咁辛苦

小鬼串小豬:獅子吼, 喵~
超好笑

小鬼留低既作品 , 見到都即刻DL落黎
驚第時睇唔返

呢段

係 暫時好啲咁

每睇完一集即cap擺fb j 美好回憶永存心中❤️ 我的青春

我覺得雖然小鬼早走大家接受唔到
但睇番呢幾日既新聞
D好人好事爆發式湧出黎
其實都係最高榮譽。

最中意收佢地啲黑圖同埋gay圖

真係得小鬼頂得佢順

小鬼真係天使

呢段都好正 , 佢地講咩都可以扯到去咸野

笑爆咀

而且佢地好快get到對方講咩
接到對方既梗

睇呢d中和返新聞訪問既傷感
同埋最重要可以係到有大家一齊回味從前

型到

睇緊以前自己整嗰個album啲相 好想喊

連蝴蝶首名曲"捏泥巴"佢地都可以唱到變咸野
重要玩佢地本簿條繩咁唱

真係好合拍
D A位真係笑死

明明6點播係都要講咸野

隻豬似係個類人，啲人話廁所壞話係導火線，但時序都唔岩。廁所壞話08年咁上下，呢件事之後佢兩個都好鬼fd，真兄弟咁款。去到隻豬成日返大陸缺席娛百個段時間都仲味有太大變化。過多排隻豬唔知發咩癲成日係節目都串小鬼、有時又係到單單打打，去到某個位就決裂。

我覺得隻豬似係覺得小鬼慢慢上位，開始變成威脅就扭曲哂

真係人會變

話說我諗起小鬼話想拎金曲獎嘅裝幀設計

記得好似係瑤瑤做嘉賓
捏泥巴變捏尾巴
後面是尾巴 前面是_巴

仲有郭書瑤嗰集都係 成集都係到講淫野

睇佢地真係會成日都笑到肚痛

色鬼色豬合集

以前既娛百真係好正
男人老狗都要講返句
真係我既青春黎

我要去冷靜下了好辛苦

係我地大家嘅青春

好鬼正

我以前唔明 大個睇返笑到仆街

加油

我而家係咁睇返小鬼啲片
連機都無打過

以前啲片全部都自己睇
而家發現原來有咁多人同自己一樣咁鍾意睇可以圍下爐好好

好彩依次小鬼就算知自己會暈船都跟去
先有咁嘅回憶
睇到佢地真係好享受依d時光 好感動
猶其kid唱歌個度
做藝人壓力大 kid咁野性格啱啱好可以帶動到小鬼

+1
如果小豬真嬲同要封殺小鬼
果陣絕對可以收佢皮
當時小鬼仲係娛百慢慢成長緊
而且節目入面D交流無得扮

佢兩個啲笑聲
啱啱上面話唱一句一句嗰段係 2:20

比較驚訝係估唔到唔少男仔都有留意佢
利申我都係巴

個底係咸就好容易隨便開

全部都係肥豬開然後鬼做附和

越黎越合拍出黎個種火花真係有目共睹

其實豬好撚賤，雖然我以前幾鍾意佢，睇娛百都係睇豬先，但有時d位都覺得佢好撚衰，有一排豬同楊丞琳fd，成日突登係鬼面前做d仆街舉動。
咁當然，我唔排除佢地有set...
不過豬同鬼本身都好多抵觸到
豬係果d好勝心強既人，
無論女啦，自家品牌啦，主持啦，樣樣小鬼都有
後來居上之勢，可能產生左d妒忌心出來都唔定。
豬同蝶d野，小鬼肯定知。都有可能係導火線唔奇...
不過，我真係唔算討厭小豬，只係覺得佢都抵死既。

當年鯉魚躍龍門,小鬼直接跳過塊板,勁到癲
係唯一一個做到,而且塊板係冇爛

豬鬼啲默契好勁
睇返你哋上面啲片先知原來自己都睇過好多娛百
真係我嘅青春住左豬鬼架

佢都試過撞到個鼻流鼻血

個個特輯真係做得好好
其實都只係5個月前嘅事

本身只係想睇完先同女女有話題
之後睇睇下就發自內心咁睇

我都係巴打

好正佢啲笑聲
未不和之前佢兩個嘅組合真係無敵
真心其實好想睇到佢兩個和好 可惜以後無呢個機會

有時會整蠱同事

呢段真係超經典 唱到喊當年睇真係嗰時都眼濕濕

好熱血
兩個人一齊靠意志做一件看似冇可能既事

今次小鬼走咗，好多人睇返以前啲片，睇清楚佢為人，真係突顯到佢性格有幾差

前面佢兩個真係好合拍
而家先發現1:04佢講咗句咁嘅野

小鬼講咗神木乳頭

小鬼真係好黑仔

果個我認為係梗黎
09到11/12到
鬼扮到好咬牙切齒咁 黎整笑點

豬琳 08前都係不和
都係海派甜心果個位 豬鬼琳三個最FD既時候就最FD

之後 豬鬼 不和 16打後
豬琳都冇乜點合作同交流
係係 觀眾個MV合作過一次

佢真係好鍾意鬼哥當佢偶像咁

有段係小豬拎錯以為軟棒但其實係硬嘅一嘢打落小鬼個頭到
佢係咁解釋話以為係軟但都冇講sorry
小鬼最後仲同觀眾解釋其實唔痛

佢地唔會明架啦 好多時要自己經歷先會明
人生在世總會有同自己比較有緣嘅人
就算明星都可以同自己共同成長
講真慢慢生活總要如常 只可將離去嘅人放係心底
但現階段 真傷心 真想吐下心聲有咩所謂
根本同咩又唔係真係識 或者唔係屋企人冇關係
情緒係要有出口

Kid

我只係覺得，小豬性格有問題係事實，但係與其記仇不如記恩，事實上小豬幫小鬼都好多，呢個都係事實。所以小豬仆晒街果時小鬼一句都冇講過。我地就跟小鬼啦

呢條片好多時會比人攞黎話 肥豬有扁平足 會好易失平衡

Neway一定冇，你down個app睇就知
因為我琴日都搵過...如果red mr有可以講聲嗎

黃鴻升（小鬼）— 紀錄每個人口中的你（3）